<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Venturebeat.com on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/venturebeat.com/</link>
    <description>Recent content in Venturebeat.com on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/venturebeat.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Định danh là ranh giới mới Cách tiếp cận của National Oilwell Varco để ngăn chặn 79% các cuộc tấn công không có phần mềm độc hại</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/8a0f28/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/8a0f28/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bản-sắc-là-vành-đai-mới-cách-tiếp-cận-của-national-oilwell-varco-để-ngăn-chặn-79-các-cuộc-tấn-công-không-có-phần-mềm-độc-hại&#34;&gt;Bản sắc là vành đai mới: Cách tiếp cận của National Oilwell Varco để ngăn chặn 79% các cuộc tấn công không có phần mềm độc hại&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;National Oilwell Varco (NOV) đang trải qua một cuộc chuyển đổi an ninh mạng sâu rộng dưới sự lãnh đạo của CIO Alex Philips, áp dụng kiến trúc Zero Trust, tăng cường khả năng phòng thủ danh tính và đưa AI vào các hoạt động bảo mật. Mặc dù hành trình này chưa hoàn thành, nhưng kết quả, theo tất cả các báo cáo, là rất ấn tượng - một sự sụt giảm gấp 35 lần trong các sự kiện bảo mật, loại bỏ việc tạo lại ảnh PC liên quan đến phần mềm độc hại và tiết kiệm hàng triệu đô la nhờ loại bỏ phần cứng &amp;ldquo;địa ngục thiết bị&amp;rdquo; cũ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Từ &#39;đuổi kịp&#39; đến &#39;bắt kịp chúng tôi&#39; Cách Google âm thầm dẫn đầu trong lĩnh vực AI doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6cd851/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6cd851/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;từ-đuổi-kịp-đến-đuổi-chúng-tôi-cách-google-lặng-lẽ-dẫn-đầu-trong-lĩnh-vực-ai-doanh-nghiệp&#34;&gt;Từ &amp;ldquo;đuổi kịp&amp;rdquo; đến &amp;ldquo;đuổi chúng tôi&amp;rdquo;: Cách Google lặng lẽ dẫn đầu trong lĩnh vực AI doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google đã vượt lên dẫn đầu trong cuộc đua AI doanh nghiệp sau những vấp ngã bị cho là. VentureBeat trình bày chi tiết về các mô hình Gemini, lợi thế TPU và hệ sinh thái đại lý thúc đẩy sự thay đổi của nó.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
