<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2025-04-19T17:04:33.753156 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/2025-04-19t170433.753156/</link>
    <description>Recent content in 2025-04-19T17:04:33.753156 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/2025-04-19t170433.753156/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>CIBC Innovation Banking Cung cấp tài trợ cho Traction Complete</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2dc57a/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2dc57a/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; style=&#34;color:#f8f8f2;background-color:#272822;-moz-tab-size:4;-o-tab-size:4;tab-size:4;&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-html&#34; data-lang=&#34;html&#34;&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;CIBC Innovation Banking Cung Cấp Tài Trợ cho Traction Complete | VentureBeat&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Thông cáo báo chí CIBC Innovation Banking hôm nay thông báo rằng họ đã cung cấp một cơ sở tài trợ nợ cho Traction Complete có trụ sở tại Vancouver. Bộ ứng dụng Quản lý Dữ liệu Hoạt động Doanh thu của Traction Complete được thiết kế để giúp các tổ chức tự động hóa các quy trình kinh doanh quan trọng để hợp lý hóa doanh số bán hàng, cải thiện chất lượng dữ liệu và tối ưu hóa các chiến lược tiếp cận thị trường.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Được thành lập vào năm 2019 khi tách ra từ Traction-on-Demand, Traction Complete có sứ mệnh tự động hóa các tác vụ dữ liệu phức tạp trong Salesforce và cho phép các nhóm chuẩn bị tốt hơn cho việc áp dụng AI.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;David Nelson, CEO của Traction Complete cho biết: &amp;#34;Với sự hỗ trợ của CIBC Innovation Banking, tầm nhìn của chúng tôi về việc chuyển đổi cách các nhóm doanh thu quản lý dữ liệu của họ ngày càng được củng cố. Được thúc đẩy bởi sự tăng trưởng của AI, dữ liệu đã trở thành tài sản có giá trị nhất đối với các tổ chức trên toàn cầu và những người tập trung vào chất lượng dữ liệu sẽ mở ra một lợi thế cạnh tranh. Khoản đầu tư này thúc đẩy cam kết của chúng tôi trong việc phát triển các giải pháp tốt nhất trong phân khúc, cho phép khách hàng của chúng tôi phát triển mạnh mẽ.&amp;#34;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Joe Timlin, Giám đốc điều hành của CIBC Innovation Banking cho biết: &amp;#34;Chúng tôi rất vui mừng được làm việc với Traction Complete khi họ tiếp tục mở rộng hoạt động trên khắp Canada và nước ngoài. Traction Complete đang chuyển đổi các hoạt động kinh doanh bằng cách tự động hóa quản lý dữ liệu thủ công, cung cấp cho các chuyên gia bán hàng dữ liệu và thông tin chi tiết có thể hành động để tối ưu hóa các chiến lược của họ và thúc đẩy tăng trưởng doanh thu. Hơn nữa, Traction Complete đang trang bị cho các nhóm nền tảng dữ liệu cần thiết để áp dụng AI liền mạch.&amp;#34;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Giới thiệu về CIBC Innovation Banking&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;CIBC Innovation Banking có 25 năm kinh nghiệm chuyên môn trong các công ty công nghệ và khoa học đời sống giai đoạn tăng trưởng trên khắp Bắc Mỹ - thành tích lâu hơn hầu hết các ngân hàng. CIBC Innovation Banking hiện có hơn 11 tỷ đô la được quản lý bao gồm các công ty khoa học đời sống, chăm sóc sức khỏe, công nghệ sạch, các nhà đầu tư và doanh nhân, đồng thời đã hỗ trợ hơn 700 doanh nghiệp được hỗ trợ bởi vốn liên doanh và vốn cổ phần tư nhân trong sáu năm rưỡi qua. Ngân hàng hoạt động ở 14 địa điểm trên toàn cầu ở San Francisco, Menlo Park, New York, Toronto, London, Austin, Boston, Chicago, Seattle, Vancouver, Montreal, Atlanta, Reston và Durham. Hãy kết nối với chúng tôi ngay hôm nay để bắt đầu cuộc trò chuyện. Innovationbanking.cibc.com&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Giới thiệu về Traction Complete&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Traction Complete tạo ra các giải pháp giúp mọi người quản lý độ phức tạp của dữ liệu một cách dễ dàng. Bộ ứng dụng Salesforce của chúng tôi tự động hóa việc dọn dẹp dữ liệu, phân cấp tài khoản, đối sánh và định tuyến - để bạn không phải làm. Chúng tôi đang giúp trao quyền cho các tổ chức như Zoom, Cisco và 1Password để đơn giản hóa, tiết kiệm thời gian và mở rộng quy mô nhanh hơn. Tìm hiểu thêm tại www.tractioncomplete.com.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Xem phiên bản nguồn trên businesswire.com: https://www.businesswire.com/news/home/20250417892861/en/&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Deb Rowe, deborah.rowe@cibc.com, 416-586-7019&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;h3 id=&#34;link-bài-báo-gốc&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/business/cibc-innovation-banking-provides-funding-to-traction-complete/&#34;&gt;Link bài báo gốc&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
