<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>July 10, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/july-10-2025/</link>
    <description>Recent content in July 10, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/july-10-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ScreenEnv- Triển khai Agent Desktop full stack của bạn</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-10/69432a/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-10/69432a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;screenenv-triển-khai-agent-desktop-full-stack-của-bạn&#34;&gt;ScreenEnv: Triển Khai Agent Desktop Full Stack Của Bạn&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tóm tắt:&lt;/strong&gt; ScreenEnv là một thư viện Python mạnh mẽ cho phép bạn tạo môi trường desktop Ubuntu biệt lập trong các container Docker để kiểm tra và triển khai GUI Agent (hay còn gọi là các agent Sử Dụng Máy Tính). Với sự hỗ trợ tích hợp cho Model Context Protocol (MCP), việc triển khai các agent desktop có thể nhìn, nhấp và tương tác với các ứng dụng thực chưa bao giờ dễ dàng đến thế.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Suy luận Robot không đồng bộ- Tách rời dự đoán hành động và thực thi</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-10/1e1e6c/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-10/1e1e6c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;suy-luận-robot-bất-đồng-bộ-tách-rời-dự-đoán-hành-động-và-thực-thi&#34;&gt;Suy Luận Robot Bất Đồng Bộ: Tách Rời Dự Đoán Hành Động và Thực Thi&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;TL;DR&lt;/strong&gt;&#xA;Các chính sách robot ngày càng cồng kềnh, và dự đoán các khối hành động trong tương lai thay vì một hành động tiếp theo duy nhất. Điều này dẫn đến việc robot ở trạng thái chờ trong khi chờ đợi các hành động mới để thực hiện, gây ra độ trễ đáng chú ý khi thực hiện và thiếu khả năng phản hồi. Suy luận bất đồng bộ thắt chặt vòng điều khiển, loại bỏ độ trễ khi chạy và dẫn đến kiểm soát thích ứng hơn bằng cách tách rời dự đoán hành động khỏi thực thi hành động. Trong bài đăng trên blog này, chúng ta sẽ đề cập đến những điều cơ bản đằng sau suy luận bất đồng bộ và cách nó có thể được sử dụng để cải thiện hiệu suất của các chính sách robot trong thế giới thực.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Xây dựng Máy chủ Hugging Face MCP</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-10/899449/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-10/899449/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;xây-dựng-máy-chủ-hugging-face-mcp&#34;&gt;Xây dựng Máy Chủ Hugging Face MCP&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;TL;DR:&lt;/strong&gt; Máy Chủ MCP Chính Thức của Hugging Face cung cấp các tùy chọn tùy chỉnh độc đáo cho Trợ lý AI truy cập Hub, cùng với quyền truy cập vào hàng nghìn ứng dụng AI thông qua một URL đơn giản. Chúng tôi đã sử dụng phương thức truyền tải &amp;ldquo;HTTP có thể phát trực tuyến&amp;rdquo; của MCP để triển khai và xem xét chi tiết các đánh đổi mà Nhà phát triển Máy chủ phải đối mặt.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
