<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>28 January 2026 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/28-january-2026/</link>
    <description>Recent content in 28 January 2026 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/28-january-2026/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Vượt ra ngoài Davos 2026- 5 phương pháp để điều chỉnh chuyển đổi AI và tính bền vững</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/f50d46/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/f50d46/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;vượt-ra-ngoài-davos-2026-5-phương-pháp-để-căn-chỉnh-chuyển-đổi-ai-và-bền-vững&#34;&gt;Vượt Ra Ngoài Davos 2026: 5 Phương Pháp Để Căn Chỉnh Chuyển Đổi AI và Bền Vững&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Thảo luận tại Diễn đàn Kinh tế Thế giới ở Davos, Thụy Sĩ, luôn xoay quanh các vấn đề cấp bách về kinh doanh, chính trị, khí hậu và xã hội. Năm nay cũng không ngoại lệ. Trí tuệ nhân tạo (AI) đã là trọng tâm của các cuộc thảo luận này trong vài năm qua, tuy nhiên, tôi nhận thấy một sự thay đổi trong giọng điệu năm nay. Các nhà lãnh đạo đang bắt đầu xem AI không chỉ là một công nghệ độc lập, mà là một chất xúc tác - một chất xúc tác sẽ định hình tác động môi trường, khả năng phục hồi hoạt động và thành công lâu dài của họ. AI không còn là một lời hứa trừu tượng; nó là một đòn bẩy thực tế định nghĩa lại cách các tổ chức hoạt động, mở rộng quy mô và tạo ra giá trị, đồng thời quản lý sự tin cậy và trách nhiệm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chúng tôi đã khiến Claude xây dựng các Kernel CUDA và dạy các mô hình mở!</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-31/2f80ef/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-31/2f80ef/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;claude-đã-giúp-các-mô-hình-mã-nguồn-mở-học-cách-viết-cuda-kernel&#34;&gt;Claude đã giúp các mô hình mã nguồn mở học cách viết CUDA kernel!&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trong bài viết này, chúng ta sẽ khám phá cách sử dụng công cụ mới có tên &lt;code&gt;upskill&lt;/code&gt; để tạo và đánh giá các kỹ năng của agent. Chúng ta sẽ lấy ví dụ về việc viết CUDA kernel cho các mô hình &lt;code&gt;diffusers&lt;/code&gt; để tối ưu hóa hiệu suất, nhưng quy trình này cũng có thể áp dụng cho nhiều tác vụ phức tạp khác.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
