<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>19 July 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/19-july-2025/</link>
    <description>Recent content in 19 July 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/19-july-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Làm thế nào đội đỏ của OpenAI biến tác nhân ChatGPT thành một pháo đài AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-19/d87067/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-19/d87067/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cách-đội-đỏ-của-openai-biến-chatgpt-agent-thành-một-pháo-đài-ai&#34;&gt;Cách đội đỏ của OpenAI biến ChatGPT Agent thành một pháo đài AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bạn muốn có những thông tin chi tiết thông minh hơn trong hộp thư đến của mình? Đăng ký nhận bản tin hàng tuần của chúng tôi để chỉ nhận những gì quan trọng đối với các nhà lãnh đạo AI, dữ liệu và bảo mật doanh nghiệp.&lt;/em&gt; &lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/newsletters/&#34;&gt;&lt;em&gt;Đăng ký ngay&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mô hình nhúng mới xáo trộn bảng xếp hạng- Google chiếm vị trí số 1 trong khi giải pháp thay thế mã nguồn mở của Alibaba thu hẹp khoảng cách</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-19/228600/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-19/228600/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;sự-thay-đổi-mới-trên-bảng-xếp-hạng-mô-hình-embedding-google-chiếm-vị-trí-số-1-trong-khi-lựa-chọn-mã-nguồn-mở-của-alibaba-thu-hẹp-khoảng-cách&#34;&gt;Sự thay đổi mới trên bảng xếp hạng mô hình Embedding: Google chiếm vị trí số 1 trong khi lựa chọn mã nguồn mở của Alibaba thu hẹp khoảng cách&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google đã chính thức đưa mô hình Gemini Embedding hiệu suất cao mới của mình vào trạng thái khả dụng chung, hiện đang xếp hạng số một tổng thể trên bảng điểm Massive Text Embedding Benchmark (MTEB) được đánh giá cao. Mô hình (gemini-embedding-001) hiện là một phần cốt lõi của Gemini API và Vertex AI, cho phép các nhà phát triển xây dựng các ứng dụng như tìm kiếm ngữ nghĩa và tạo tăng cường truy xuất (RAG).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
