<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oct 23, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/oct-23-2025/</link>
    <description>Recent content in Oct 23, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/oct-23-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mở rộng việc sử dụng TPU và Dịch vụ Google Cloud của chúng tôi</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/f11de9/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/f11de9/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mở-rộng-việc-sử-dụng-tpus-và-dịch-vụ-google-cloud&#34;&gt;Mở Rộng Việc Sử Dụng TPUs và Dịch Vụ Google Cloud&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay, chúng tôi thông báo kế hoạch mở rộng việc sử dụng các công nghệ Google Cloud, bao gồm tới một triệu TPUs, tăng đáng kể tài nguyên tính toán của chúng tôi khi chúng tôi tiếp tục thúc đẩy ranh giới của nghiên cứu AI và phát triển sản phẩm. Việc mở rộng này trị giá hàng chục tỷ đô la và dự kiến sẽ đưa hơn một gigawatt công suất trực tuyến vào năm 2026.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Seoul trở thành văn phòng thứ ba của Anthropic ở Châu Á - Thái Bình Dương khi chúng tôi tiếp tục phát triển quốc tế</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/555574/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/555574/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;seoul-trở-thành-văn-phòng-thứ-ba-của-anthropic-tại-khu-vực-châu-á---thái-bình-dương-khi-chúng-tôi-tiếp-tục-mở-rộng-quốc-tế&#34;&gt;Seoul trở thành văn phòng thứ ba của Anthropic tại khu vực Châu Á - Thái Bình Dương khi chúng tôi tiếp tục mở rộng quốc tế&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay, chúng tôi thông báo kế hoạch mở một văn phòng tại Seoul vào đầu năm 2026 khi các hoạt động toàn cầu của chúng tôi mở rộng sang Hàn Quốc. Seoul tiếp bước các văn phòng mới ở Tokyo và Bengaluru, và cùng với nhau, sự mở rộng này phản ánh động lực phi thường mà chúng tôi đang thấy trên khắp khu vực Châu Á - Thái Bình Dương - doanh thu hoạt động của chúng tôi trong khu vực đã tăng hơn 10 lần trong năm qua.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
