<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>18 November 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/18-november-2025/</link>
    <description>Recent content in 18 November 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/18-november-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anthropic hợp tác với Chính phủ Rwanda và ALX để mang giáo dục AI đến hàng trăm nghìn người học trên khắp Châu Phi</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/1974ff/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/1974ff/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;anthropic-hợp-tác-với-chính-phủ-rwanda-và-alx-mang-giáo-dục-ai-đến-hàng-trăm-nghìn-người-học-trên-khắp-châu-phi&#34;&gt;Anthropic hợp tác với Chính phủ Rwanda và ALX mang giáo dục AI đến hàng trăm nghìn người học trên khắp châu Phi&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Anthropic xin thông báo về một mối quan hệ đối tác mới với Chính phủ Rwanda và nhà cung cấp đào tạo công nghệ châu Phi ALX để đưa Chidi - một người bạn đồng hành học tập được xây dựng trên Claude - đến với hàng trăm nghìn người học trên khắp châu Phi. Các bộ ICT &amp;amp; Đổi mới và Giáo dục của Rwanda đang triển khai Chidi trong hệ thống giáo dục quốc gia của họ, trong khi ALX sẽ mang công cụ này đến với sinh viên trên toàn lục địa thông qua các chương trình đào tạo công nghệ của họ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Claude hiện có sẵn trên Microsoft Foundry và Microsoft 365 Copilot</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/11d2dc/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/11d2dc/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;claude-hiện-đã-có-trên-microsoft-foundry-và-microsoft-365-copilot&#34;&gt;Claude hiện đã có trên Microsoft Foundry và Microsoft 365 Copilot&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ngày đăng:&lt;/strong&gt; 18 tháng 11 năm 2025&#xA;&lt;strong&gt;Thời gian đọc:&lt;/strong&gt; 2 phút&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Công ty khởi nghiệp thuế AI Blue J đã hủy bỏ toàn bộ mô hình kinh doanh của mình để lấy ChatGPT — và trở thành một công ty trị giá 300 triệu đô la</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/74e3b3/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/74e3b3/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ai-tax-startup-blue-j-chuyển-mình-nhờ-chatgpt-đạt-định-giá-300-triệu-usd&#34;&gt;AI tax startup Blue J chuyển mình nhờ ChatGPT, đạt định giá 300 triệu USD&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Vào mùa đông năm 2022, khi thế giới công nghệ bị cuốn hút bởi sự xuất hiện đột ngột và bùng nổ của ChatGPT từ OpenAI, Benjamin Alarie, một giáo sư luật thuế kiêm khởi nghiệp công nghệ pháp lý, đã đứng trước một lựa chọn mang tính bước ngoặt. Công ty của ông, Blue J, đã có một nền tảng vững chắc được xây dựng từ AI thế hệ cũ, phục vụ hàng trăm công ty kế toán với các mô hình dự đoán. Tuy nhiên, công ty đã chạm đến giới hạn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft, NVIDIA và Anthropic công bố quan hệ đối tác chiến lược</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/fb9232/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/fb9232/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-nvidia-và-anthropic-công-bố-hợp-tác-chiến-lược&#34;&gt;Microsoft, NVIDIA và Anthropic công bố hợp tác chiến lược&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Anthropic mở rộng quy mô Claude trên Azure&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Anthropic áp dụng kiến trúc NVIDIA&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;NVIDIA và Microsoft đầu tư vào Anthropic&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay, Microsoft, NVIDIA và Anthropic đã công bố các thỏa thuận hợp tác chiến lược mới. Anthropic đang mở rộng quy mô mô hình AI Claude đang phát triển nhanh chóng trên Microsoft Azure, sử dụng sức mạnh từ NVIDIA. Điều này sẽ giúp tiếp cận Claude rộng rãi hơn và mang đến cho khách hàng doanh nghiệp của Azure nhiều lựa chọn mô hình cùng các tính năng mới. Anthropic cam kết mua dung lượng tính toán Azure trị giá 30 tỷ USD và sẽ ký hợp đồng bổ sung dung lượng tính toán lên đến một gigawatt.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
