<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>November 20, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/november-20-2025/</link>
    <description>Recent content in November 20, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/november-20-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gia đình Olmo 3 của Ai2 thách thức Qwen và Llama với khả năng tùy chỉnh và suy luận mở hiệu quả</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/26d0b5/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/26d0b5/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;gia-đình-olmo-3-của-ai2-thách-thức-qwen-và-llama-bằng-khả-năng-suy-luận-tùy-chỉnh-hiệu-quả-và-mở&#34;&gt;Gia đình Olmo 3 của Ai2 thách thức Qwen và Llama bằng khả năng suy luận, tùy chỉnh hiệu quả và mở&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ai2 đang tăng cường sự minh bạch và tùy chỉnh với việc ra mắt Olmo 3, mô hình mà họ tuyên bố vượt trội hơn các mô hình mở tương đương.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Grok 4.1 Fast truy cập dành cho nhà phát triển hấp dẫn và API Công cụ Tác nhân bị lu mờ bởi sự tâng bốc của Musk</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/891eca/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/891eca/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;grok-41-fast-với-api-truy-cập-nhà-phát-triển-mạnh-mẽ-và-agent-tools-bị-lu-mờ-bởi-sự-tôn-sùng-musk&#34;&gt;Grok 4.1 Fast với API truy cập nhà phát triển mạnh mẽ và Agent Tools bị lu mờ bởi sự tôn sùng Musk&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Elon Musk, người sáng lập xAI, đã chính thức mở quyền truy cập cho các nhà phát triển đối với các mô hình Grok 4.1 Fast của công ty vào tối qua và giới thiệu API Agent Tools mới. Tuy nhiên, những cột mốc kỹ thuật này nhanh chóng bị lu mờ bởi làn sóng chỉ trích từ công chúng về các phản hồi của Grok trên mạng xã hội X trong những ngày gần đây, khi nó ca ngợi người tạo ra nó là Musk khỏe mạnh hơn cả các vận động viên bóng bầu dục Mỹ vô địch và võ sĩ quyền Anh huyền thoại Mike Tyson, mặc dù không có thành tích công khai nào về hai môn thể thao này.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mô hình hình ảnh AI Nano Banana Pro được nâng cấp của Google được ca ngợi là &#39;tuyệt đối điên rồ&#39; đối với doanh nghiệp và người dùng</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/b72fb5/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/b72fb5/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;google-nano-banana-pro-ai-image-model-nâng-cấp-được-ca-ngợi-là-bonkers-thực-sự-cho-doanh-nghiệp-và-người-dùng&#34;&gt;Google Nano Banana Pro AI Image Model Nâng Cấp Được Ca Ngợi Là &amp;ldquo;Bonkers Thực Sự&amp;rdquo; Cho Doanh Nghiệp và Người Dùng&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mô hình AI tạo ảnh Nano Banana Pro nâng cấp của Google, hay còn gọi là Gemini 3 Pro Image, đã gây ấn tượng mạnh mẽ với cộng đồng nhà phát triển và kỹ sư AI doanh nghiệp. Mô hình này nổi bật với khả năng tạo ra các infographic không mắc lỗi chính tả, sơ đồ phức tạp từ gợi ý bằng văn bản, phục hồi logo từ các mảnh vỡ và tạo ra các hình ảnh chất lượng cao với mật độ văn bản và độ chính xác ấn tượng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Những người sáng lập Tome từ bỏ ứng dụng thuyết trình lan truyền với 20 triệu người dùng để xây dựng CRM gốc AI Lightfield</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/ffc1e1/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/ffc1e1/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;những-người-sáng-lập-tome-từ-bỏ-ứng-dụng-thuyết-trình-viral-với-20-triệu-người-dùng-để-xây-dựng-crm-lightfield-gốc-ai&#34;&gt;Những người sáng lập Tome từ bỏ ứng dụng thuyết trình viral với 20 triệu người dùng để xây dựng CRM Lightfield gốc AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Lightfield, một CRM mới được hỗ trợ bởi AI từ những người tạo ra Tome, ra mắt để thách thức Salesforce và HubSpot bằng cách loại bỏ việc nhập liệu thủ công và cách mạng hóa quản lý quan hệ khách hàng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sản phẩm Cơ sở hạ tầng AI mới của ScaleOps giảm 50% chi phí GPU cho các LLM doanh nghiệp tự lưu trữ cho những người dùng đầu tiên</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/fb99cc/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-24/fb99cc/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;scaleops-ra-mắt-sản-phẩm-hạ-tầng-ai-mới-giảm-50-chi-phí-gpu-cho-llm-tự-host-của-doanh-nghiệp-cho-những-người-dùng-đầu-tiên&#34;&gt;ScaleOps ra mắt sản phẩm hạ tầng AI mới, giảm 50% chi phí GPU cho LLM tự host của doanh nghiệp cho những người dùng đầu tiên&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ScaleOps&lt;/strong&gt; đã mở rộng nền tảng quản lý tài nguyên đám mây của mình với một sản phẩm mới nhắm đến các doanh nghiệp đang vận hành các mô hình ngôn ngữ lớn (LLM) tự host và các ứng dụng AI dựa trên GPU.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
