<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dec 3, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/dec-3-2025/</link>
    <description>Recent content in Dec 3, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/dec-3-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anthropic mua lại Bun khi Claude Code đạt mốc 1 tỷ đô la</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-25/464118/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-25/464118/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;anthropic-mua-lại-bun-claude-code-đạt-mốc-1-tỷ-đô-la-doanh-thu&#34;&gt;Anthropic mua lại Bun, Claude Code đạt mốc 1 tỷ đô la doanh thu&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Claude là mô hình AI thông minh và mạnh mẽ nhất thế giới dành cho các nhà phát triển, startup và doanh nghiệp. Claude Code đánh dấu một kỷ nguyên mới trong việc lập trình theo hướng tác tử, thay đổi căn bản cách các đội nhóm xây dựng phần mềm. Vào tháng 11, Claude Code đã đạt được một cột mốc quan trọng: chỉ sáu tháng sau khi ra mắt công chúng, nó đã đạt doanh thu hàng năm ước tính 1 tỷ đô la. Và hôm nay, chúng tôi công bố Anthropic đã mua lại &lt;strong&gt;Bun&lt;/strong&gt; – một nền tảng chạy JavaScript đột phá – để đẩy nhanh hơn nữa sự phát triển của Claude Code.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Snowflake và Anthropic công bố quan hệ đối tác trị giá 200 triệu đô la để đưa AI tác tử đến các doanh nghiệp toàn cầu</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-25/b683fb/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-25/b683fb/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;snowflake-và-anthropic-công-bố-hợp-tác-trị-giá-200-triệu-usd-để-mang-ai-đại-lý-đến-các-doanh-nghiệp-toàn-cầu&#34;&gt;Snowflake và Anthropic công bố hợp tác trị giá 200 triệu USD để mang AI đại lý đến các doanh nghiệp toàn cầu&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay, chúng tôi công bố việc mở rộng đáng kể quan hệ đối tác chiến lược với Snowflake. Thỏa thuận đa năm trị giá 200 triệu USD không chỉ cung cấp các mô hình Claude của Anthropic trong nền tảng Snowflake cho hơn 12.600 khách hàng toàn cầu trên Amazon Bedrock, Google Cloud Vertex AI và Microsoft Azure, mà còn thiết lập một sáng kiến chung về thị trường (GTM) tập trung vào việc triển khai các tác nhân AI trên các doanh nghiệp lớn nhất thế giới. Quan hệ đối tác này cho phép các doanh nghiệp thu thập thông tin chi tiết từ cả dữ liệu có cấu trúc và phi cấu trúc bằng Claude, đồng thời duy trì các tiêu chuẩn bảo mật nghiêm ngặt.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
