<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>May 28, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/may-28-2025/</link>
    <description>Recent content in May 28, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/may-28-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Reed Hastings được bổ nhiệm vào hội đồng quản trị của Anthropic</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/0a099f/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/0a099f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;reed-hastings-được-bổ-nhiệm-vào-hội-đồng-quản-trị-anthropic&#34;&gt;Reed Hastings được bổ nhiệm vào hội đồng quản trị Anthropic&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Anthropic&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ngày 28 tháng 5 năm 2025&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay, chúng tôi công bố Reed Hastings, Chủ tịch và đồng sáng lập Netflix, người đã giữ chức vụ CEO trong hơn 25 năm, đã được bổ nhiệm vào hội đồng quản trị Anthropic bởi Quỹ Lợi ích Dài hạn của chúng tôi. Ông Hastings mang đến kinh nghiệm dày dặn từ việc thành lập và phát triển Netflix thành một tập đoàn giải trí toàn cầu, cùng với kinh nghiệm làm việc trong hội đồng quản trị của Facebook, Microsoft và Bloomberg.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CodeAgents &#43; Cấu trúc- Một Cách Tốt Hơn để Thực Hiện Hành Động</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-17/5187f7/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-17/5187f7/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;codeagents--structure-một-cách-tốt-hơn-để-thực-hiện-các-hành-động&#34;&gt;CodeAgents + Structure: Một cách tốt hơn để thực hiện các hành động&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay chúng tôi chia sẻ nghiên cứu kết nối hai mô hình mạnh mẽ trong thiết kế tác nhân AI: tính biểu đạt của các hành động dựa trên mã và độ tin cậy của thế hệ có cấu trúc. Phát hiện của chúng tôi cho thấy rằng việc buộc &lt;strong&gt;CodeAgents&lt;/strong&gt; tạo cả suy nghĩ và mã ở định dạng JSON có cấu trúc có thể vượt trội hơn đáng kể so với các phương pháp truyền thống trên nhiều tiêu chuẩn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
