<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>September 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/september-2025/</link>
    <description>Recent content in September 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/september-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gemini đạt huy chương vàng tại Chung kết Thế giới Cuộc thi Lập trình Sinh viên Quốc tế</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/7a75eb/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/7a75eb/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;gemini-đạt-giải-vàng-tại-chung-kết-thế-giới-cuộc-thi-lập-trình-quốc-tế-dành-cho-sinh-viên-đại-học&#34;&gt;Gemini đạt giải Vàng tại Chung kết Thế giới Cuộc thi Lập trình Quốc tế dành cho Sinh viên Đại học&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;September 17, 2025&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gemini Robotics 1.5 đưa các tác nhân AI vào thế giới vật lý</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/d74504/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/d74504/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;gemini-robotics-15-mang-các-tác-nhân-ai-vào-thế-giới-vật-lý&#34;&gt;Gemini Robotics 1.5 mang các tác nhân AI vào thế giới vật lý&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chúng tôi đang thúc đẩy một kỷ nguyên của các tác nhân vật lý — cho phép robot cảm nhận, lập kế hoạch, suy nghĩ, sử dụng công cụ và hành động để giải quyết tốt hơn các tác vụ phức tạp, nhiều bước.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Khám phá các giải pháp mới cho các vấn đề động lực học chất lưu tồn tại hàng thế kỷ</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/2b45cc/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/2b45cc/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;khám-phá-các-giải-pháp-mới-cho-các-vấn-đề-tồn-tại-hàng-thế-kỷ-trong-động-lực-học-chất-lưu&#34;&gt;Khám phá các giải pháp mới cho các vấn đề tồn tại hàng thế kỷ trong động lực học chất lưu&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Phương pháp mới của chúng tôi có thể giúp các nhà toán học tận dụng các kỹ thuật AI để giải quyết những thách thức lâu đời trong toán học, vật lý và kỹ thuật.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sử dụng AI để cảm nhận vũ trụ sâu sắc hơn</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/05f81c/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/05f81c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;sử-dụng-ai-để-nhìn-nhận-vũ-trụ-sâu-sắc-hơn&#34;&gt;Sử dụng AI để nhìn nhận vũ trụ sâu sắc hơn&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;đo-lường-xuyên-vũ-trụ&#34;&gt;Đo lường xuyên vũ trụ&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;LIGO sử dụng sự giao thoa của ánh sáng laser để đo lường các đặc tính của sóng hấp dẫn. Bằng cách nghiên cứu những đặc tính này, các nhà khoa học có thể xác định nguyên nhân và nguồn gốc của chúng. Đài quan sát này sử dụng các chùm tia laser phản xạ lẫn nhau giữa các cặp gương đặt cách nhau 4 km, được đặt trong các buồng chân không lớn nhất thế giới.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tăng cường Khung An toàn Biên giới của chúng tôi</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/0d0d34/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/0d0d34/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;google-deepmind-tăng-cường-khung-an-toàn-biên-giới-frontier-safety-framework&#34;&gt;Google DeepMind tăng cường Khung An toàn Biên giới (Frontier Safety Framework)&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay, chúng tôi xuất bản phiên bản thứ ba của Khung An toàn Biên giới (FSF) – cách tiếp cận toàn diện nhất của chúng tôi cho đến nay để xác định và giảm thiểu các rủi ro nghiêm trọng từ các mô hình AI tiên tiến. Cập nhật này mở rộng các lĩnh vực rủi ro của chúng tôi và tinh chỉnh quy trình đánh giá rủi ro của chúng tôi.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>VaultGemma- LLM riêng tư khác biệt có khả năng nhất thế giới</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/a487ed/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/a487ed/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;vaultgemma-mô-hình-ngôn-ngữ-có-khả-năng-mạnh-nhất-với-sự-riêng-tư-vi-phân&#34;&gt;VaultGemma: Mô hình ngôn ngữ có khả năng mạnh nhất với sự riêng tư vi phân&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;giới-thiệu-về-vaultgemma&#34;&gt;Giới thiệu về VaultGemma&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trí tuệ nhân tạo (AI) ngày càng tích hợp sâu hơn vào cuộc sống của chúng ta, việc xây dựng AI với sự riêng tư làm cốt lõi là một bước tiến quan trọng. &lt;strong&gt;Quyền riêng tư vi phân (Differential Privacy - DP)&lt;/strong&gt; cung cấp một giải pháp mạnh mẽ về mặt toán học bằng cách thêm nhiễu có hiệu chỉnh để ngăn chặn việc ghi nhớ dữ liệu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
