<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>01 July 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/01-july-2025/</link>
    <description>Recent content in 01 July 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/01-july-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Các doanh nghiệp ưu tiên AI- Trường hợp cấp thiết cho các nền tảng AI có thể mở rộng, được kết nối</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-01/c08787/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-01/c08787/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;doanh-nghiệp-ưu-tiên-ai-trường-hợp-cấp-thiết-cho-các-nền-tảng-ai-có-khả-năng-mở-rộng-và-kết-nối&#34;&gt;Doanh nghiệp ưu tiên AI: Trường hợp cấp thiết cho các nền tảng AI có khả năng mở rộng và kết nối&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Được trình bày bởi EdgeVerve&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Một sáng kiến mới để phát triển các đánh giá mô hình của bên thứ ba</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-01/c12f27/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-01/c12f27/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;sáng-kiến-mới-để-phát-triển-các-đánh-giá-mô-hình-của-bên-thứ-ba--anthropic&#34;&gt;Sáng kiến mới để phát triển các đánh giá mô hình của bên thứ ba \ Anthropic&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Một hệ sinh thái đánh giá mạnh mẽ, của bên thứ ba là rất quan trọng để đánh giá khả năng và rủi ro của AI, nhưng bối cảnh đánh giá hiện tại còn hạn chế. Phát triển các đánh giá chất lượng cao, liên quan đến an toàn vẫn còn nhiều thách thức và nhu cầu đang vượt quá nguồn cung. Để giải quyết vấn đề này, hôm nay chúng tôi giới thiệu một sáng kiến mới để tài trợ cho các đánh giá do các tổ chức bên thứ ba phát triển, những tổ chức có thể đo lường hiệu quả các khả năng nâng cao trong các mô hình AI. Khoản đầu tư của chúng tôi vào các đánh giá này nhằm nâng cao toàn bộ lĩnh vực an toàn AI, cung cấp các công cụ có giá trị mang lại lợi ích cho toàn bộ hệ sinh thái.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
