<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>28 April 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/28-april-2025/</link>
    <description>Recent content in 28 April 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/28-april-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Chỉ số kinh tế Anthropic Tác động của AI đối với phát triển phần mềm</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-28/862180/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-28/862180/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;chỉ-số-kinh-tế-anthropic-tác-động-của-ai-lên-phát-triển-phần-mềm&#34;&gt;Chỉ số Kinh tế Anthropic: Tác động của AI lên Phát triển Phần mềm&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;28 tháng 4, 2025&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;Công việc liên quan đến lập trình máy tính là một lĩnh vực nhỏ nhưng có ảnh hưởng trong nền kinh tế hiện đại. Vài năm qua, lĩnh vực này đã thay đổi đáng kể nhờ sự ra đời của các hệ thống AI có thể hỗ trợ và tự động hóa một lượng lớn công việc viết mã.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Giới thiệu Hội đồng cố vấn kinh tế Anthropic</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-28/f29fb9/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-28/f29fb9/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;giới-thiệu-hội-đồng-cố-vấn-kinh-tế-anthropic&#34;&gt;Giới thiệu Hội đồng Cố vấn Kinh tế Anthropic&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hôm nay, chúng tôi công bố thành lập Hội đồng Cố vấn Kinh tế Anthropic, một nhóm các nhà kinh tế xuất sắc, những người sẽ cung cấp cho Anthropic hướng dẫn chuyên môn về các tác động kinh tế của việc phát triển và triển khai AI. Hội đồng sẽ tư vấn cho Anthropic về tác động của AI đối với thị trường lao động, tăng trưởng kinh tế và các hệ thống kinh tế xã hội rộng lớn hơn. Công việc này sẽ cung cấp thông tin cho chương trình nghiên cứu của &lt;a href=&#34;https://www.anthropic.com/economic-index&#34;&gt;Chỉ số Kinh tế Anthropic&lt;/a&gt;, một sáng kiến nhằm mục đích tìm hiểu tác động của AI đối với thị trường lao động và nền kinh tế toàn cầu theo thời gian.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
