<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2025-04-19T17:04:27.998089 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/2025-04-19t170427.998089/</link>
    <description>Recent content in 2025-04-19T17:04:27.998089 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/2025-04-19t170427.998089/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Helm.ai giới thiệu Helm.ai Driver, Mạng nơ-ron dự đoán đường đi theo thời gian thực chỉ bằng thị giác cho lái xe trong đô thị</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/02db9c/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/02db9c/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; style=&#34;color:#f8f8f2;background-color:#272822;-moz-tab-size:4;-o-tab-size:4;tab-size:4;&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-html&#34; data-lang=&#34;html&#34;&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Helm.ai Introduces Helm.ai Driver, Vision-Only Real-Time Path Prediction Neural Network for Urban Driving | VentureBeat&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Helm.ai ra mắt Helm.ai Driver, Mạng nơ-ron dự đoán đường đi thời gian thực chỉ dùng thị giác cho lái xe đô thị | VentureBeat&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;REDWOOD CITY, Calif.--(BUSINESS WIRE)--Ngày 17 tháng 4 năm 2025--&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Helm.ai, nhà cung cấp hàng đầu về phần mềm AI tiên tiến cho ADAS cao cấp, lái xe tự động và tự động hóa robot, hôm nay đã giới thiệu Helm.ai Driver, một hệ thống dự đoán đường đi dựa trên mạng nơ-ron sâu (DNN) thời gian thực dành cho lái xe tự động Cấp độ 2 đến Cấp độ 4 trên đường cao tốc và đô thị. Công ty trình diễn khả năng dự đoán đường đi của mô hình trong môi trường mô phỏng vòng kín bằng cách sử dụng mô hình nền tảng AI tạo sinh độc quyền của mình, GenSim-2, để hiển thị lại dữ liệu cảm biến thực tế trong mô phỏng.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;(Bản tin này có tính năng đa phương tiện. Xem toàn bộ bản phát hành tại đây: https://www.businesswire.com/news/home/20250417581693/en/)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Mô hình mới dự đoán đường đi tương lai của xe tự lái trong thời gian thực chỉ sử dụng nhận thức dựa trên camera - không yêu cầu bản đồ HD, Lidar hoặc cảm biến bổ sung. Nó lấy đầu vào là đầu ra của ngăn xếp nhận thức cấp sản xuất của Helm.ai, làm cho nó tương thích trực tiếp với phần mềm nhận thức được xác thực cao. Kiến trúc mô-đun này cho phép xác thực hiệu quả và khả năng diễn giải lớn hơn.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Được đào tạo trên dữ liệu thế giới thực quy mô lớn bằng phương pháp Deep Teaching™ độc quyền của Helm.ai, mô hình dự đoán đường đi thể hiện các hành vi mạnh mẽ, giống như người lái xe trong các tình huống lái xe đô thị phức tạp - bao gồm giao lộ, rẽ, tránh chướng ngại vật, vượt xe và phản ứng với việc xe cắt ngang. Đáng chú ý, đây là những hành vi mới nổi từ học máy đầu cuối, không được lập trình rõ ràng hoặc điều chỉnh vào hệ thống.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Để chứng minh khả năng dự đoán đường đi của mô hình trong một môi trường năng động, thực tế, Helm.ai đã triển khai nó trong một mô phỏng vòng kín bằng nền tảng CARLA mã nguồn mở (xem video đính kèm). Trong cài đặt này, Helm.ai Driver liên tục phản ứng với môi trường của nó, tương tự như lái xe trong thế giới thực. Ngoài ra, GenSim-2 đã hiển thị lại các cảnh mô phỏng để tạo ra các đầu ra camera thực tế giống với hình ảnh thế giới thực.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Vladislav Voroninski, Giám đốc điều hành và người sáng lập Helm.ai cho biết: “Chúng tôi rất vui mừng được giới thiệu khả năng dự đoán đường đi thời gian thực cho lái xe đô thị với Helm.ai Driver, dựa trên kiến trúc DNN biến đổi độc quyền của chúng tôi, chỉ yêu cầu nhận thức dựa trên thị giác làm đầu vào. Bằng cách đào tạo trên dữ liệu thế giới thực, chúng tôi đã phát triển một hệ thống dự đoán đường đi tiên tiến mô phỏng các hành vi tinh vi của người lái xe, học hỏi từ đầu đến cuối mà không có bất kỳ quy tắc được xác định rõ ràng nào. Quan trọng là, dự đoán đường đi đô thị của chúng tôi cho L2 đến L4 tương thích với ngăn xếp nhận thức thị giác toàn cảnh cấp sản xuất của chúng tôi. Bằng cách xác thực thêm Helm.ai Driver trong một trình mô phỏng vòng kín và kết hợp với mô phỏng cảm biến dựa trên AI tạo sinh của chúng tôi, chúng tôi đang cho phép phát triển các hệ thống lái xe tự động an toàn hơn và có khả năng mở rộng hơn.”&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Các mô hình nền tảng của Helm.ai để dự đoán đường đi và mô phỏng cảm biến tạo sinh là các khối xây dựng quan trọng trong phương pháp tiếp cận lái xe tự động ưu tiên AI của nó. Công ty tiếp tục cung cấp các mô hình tổng quát trên các nền tảng xe, khu vực địa lý và điều kiện lái xe.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Giới thiệu về Helm.ai&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;Helm.ai phát triển phần mềm AI thế hệ tiếp theo cho ADAS, lái xe tự động và tự động hóa robot. Được thành lập vào năm 2016 và có trụ sở chính tại Redwood City, CA, công ty tái hình dung việc phát triển phần mềm AI để biến việc lái xe tự động có khả năng mở rộng thành hiện thực. Helm.ai cung cấp các giải pháp AI thời gian thực toàn diện, bao gồm các mạng nơ-ron sâu cho lái xe trên đường cao tốc và đô thị, các hệ thống tự động đầu cuối và các công cụ phát triển và xác thực được hỗ trợ bởi Deep Teaching™ và AI tạo sinh. Công ty hợp tác với các nhà sản xuất ô tô toàn cầu trong các dự án ràng buộc sản xuất. Để biết thêm thông tin về Helm.ai, bao gồm các sản phẩm, SDK và cơ hội nghề nghiệp, hãy truy cập https://helm.ai hoặc theo dõi Helm.ai trên LinkedIn.&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;press@helm.ai&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;h3 id=&#34;link-bài-báo-gốc&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/business/helm-ai-introduces-helm-ai-driver-vision-only-real-time-path-prediction-neural-network-for-urban-driving/&#34;&gt;Link bài báo gốc&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
