<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Www.microsoft.com on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/www.microsoft.com/</link>
    <description>Recent content in Www.microsoft.com on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/www.microsoft.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ROI của AI trong sản xuất- Nơi việc áp dụng trở thành lợi thế</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/56320000/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/56320000/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tối-ưu-hóa-và-phát-triển-với-ai-cho-sản-xuất&#34;&gt;Tối ưu hóa và phát triển với AI cho sản xuất&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tìm hiểu cách AI công nghiệp đang định hình lại nền kinh tế của ngành sản xuất: Lợi tức đầu tư (ROI) thực tế, các yếu tố thúc đẩy và cách bắt đầu hành trình AI của bạn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AI Tác nhân trong bán lẻ- Dynamics 365 cung cấp Thương mại ở mọi nơi như thế nào</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-12/c93096/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-12/c93096/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tái-định-hình-ngành-bán-lẻ-với-dynamics-365-và-tác-nhân-ai&#34;&gt;Tái định hình ngành bán lẻ với Dynamics 365 và Tác nhân AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khám phá cách Dynamics 365 và AI tự động hóa đang chuyển đổi hoạt động bán lẻ thành mô hình &amp;ldquo;Thương mại mọi lúc, mọi nơi&amp;rdquo; (Commerce Anywhere).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CES 2026- Thúc đẩy biên giới tiếp theo trong lĩnh vực ô tô</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-12/13b10f/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-12/13b10f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ces-2026-thúc-đẩy-biên-giới-tiếp-theo-trong-ngành-ô-tô&#34;&gt;CES 2026: Thúc đẩy Biên giới tiếp theo trong ngành ô tô&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;thay-đổi-và-gián-đoạn-là-tiêu-chuẩn&#34;&gt;Thay đổi và gián đoạn là tiêu chuẩn&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Năm 2025 chứng kiến sự biến đổi sâu sắc trong ngành ô tô, với sự mở rộng và thu hẹp diễn ra trên nhiều phân khúc, thúc đẩy một lĩnh vực di chuyển (mobility) phát triển nhanh chóng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các đối tác thúc đẩy chuyển đổi AI trên toàn cầu- các giải pháp tác tử hoạt động tại ITAP 2025 và Microsoft Ignite 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/338ab5/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/338ab5/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;đối-tác-thúc-đẩy-chuyển-đổi-ai-trên-toàn-cầu-giải-pháp-agentic-hoạt-động-tại-itap-2025-và-microsoft-ignite-2025&#34;&gt;Đối tác thúc đẩy chuyển đổi AI trên toàn cầu: Giải pháp Agentic hoạt động tại ITAP 2025 và Microsoft Ignite 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Khám phá cách Microsoft và các đối tác của họ chuyển đổi ngành sản xuất bằng AI, đám mây và các đổi mới về dữ liệu. Tìm hiểu thêm.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Có sẵn hôm nay- GPT-5.2 trong Microsoft 365 Copilot</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/9af1b0/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/9af1b0/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;sẵn-sàng-hôm-nay-gpt-52-trong-microsoft-365-copilot&#34;&gt;Sẵn sàng hôm nay: GPT-5.2 trong Microsoft 365 Copilot&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Microsoft vui mừng mang GPT-5.2 của OpenAI đến Microsoft 365 Copilot và Microsoft Copilot Studio.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dynamics 365 đặt ra tiêu chuẩn cho việc đủ điều kiện bán hàng tác tử theo benchmark mới</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/041ee7/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/041ee7/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;dynamics-365-dẫn-đầu-trong-việc-đánh-giá-chất-lượng-đại-lý-bán-hàng-tự-động-trên-tiêu-chuẩn-mới&#34;&gt;Dynamics 365 dẫn đầu trong việc đánh giá chất lượng đại lý bán hàng tự động trên tiêu chuẩn mới&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tác giả:&lt;/strong&gt; Julie Strauss, Phó Chủ tịch, AI Sales, Marketing, và Incubations&#xA;&lt;strong&gt;Ngày đăng:&lt;/strong&gt; 11 tháng 12, 2025&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trở thành Công ty Tiên phong- Khai thác giá trị kinh doanh của AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/065c3e/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/065c3e/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;trở-thành-công-ty-tiên-phong-mở-khóa-giá-trị-kinh-doanh-của-ai&#34;&gt;Trở thành Công ty Tiên phong: Mở khóa giá trị kinh doanh của AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trí tuệ nhân tạo (AI) không còn là lời hứa xa vời – nó đã trở thành một yêu cầu cấp thiết trong kinh doanh ngày nay. Tại Microsoft Ignite 2025, thông điệp rất rõ ràng: các tổ chức ứng dụng AI hiệu quả không chỉ cải thiện hoạt động, mà còn đang định hình lại cách thức làm việc, cách tương tác với khách hàng và cách thức đổi mới phát triển.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chuyển đổi AI trong dịch vụ tài chính- 5 yếu tố dự báo thành công vào năm 2026</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-19/90cd1c/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-19/90cd1c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ai-transformation-in-financial-services-5-predictors-for-success-in-2026&#34;&gt;AI transformation in financial services: 5 predictors for success in 2026&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các công ty dịch vụ tài chính đang tích cực áp dụng AI đại lý, với các Công ty Tiên phong dẫn đầu công cuộc chuyển đổi. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tăng tốc đổi mới với AI- Giới thiệu mẫu đại lý quản lý thay đổi sản phẩm</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/58447e/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/58447e/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tăng-tốc-đổi-mới-với-ai-giới-thiệu-mẫu-đại-lý-quản-lý-thay-đổi-sản-phẩm&#34;&gt;Tăng tốc đổi mới với AI: Giới thiệu mẫu đại lý Quản lý Thay đổi Sản phẩm&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trong ngành sản xuất, việc quản lý thay đổi sản phẩm là một quy trình phức tạp, tốn thời gian và có thể dẫn đến sai sót nếu không được thực hiện cẩn thận. Microsoft đã ra mắt mẫu đại lý AI mới, dựa trên Microsoft Copilot Studio, để giải quyết những thách thức này.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thời đại ứng dụng kinh doanh dựa trên đại lý đến tại Convergence 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/877f74/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/877f74/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;kỷ-nguyên-của-các-ứng-dụng-kinh-doanh-dựa-trên-tác-nhân-agentic-đã-đến-tại-convergence-2025&#34;&gt;Kỷ nguyên của các ứng dụng kinh doanh dựa trên tác nhân (agentic) đã đến tại Convergence 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tại Convergence 2025, Microsoft khám phá các ứng dụng kinh doanh dựa trên tác nhân và cách các tổ chức xây dựng doanh nghiệp tự động hóa ưu tiên AI. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tăng cường khả năng chống lại các mối đe dọa an ninh mạng trong lĩnh vực chăm sóc sức khỏe- Điều mọi nhà lãnh đạo cần biết</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-04/566869/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-04/566869/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bảo-mật-mạng-trong-lĩnh-vực-y-tế-điều-mà-mọi-lãnh-đạo-cần-biết&#34;&gt;Bảo mật mạng trong lĩnh vực y tế: Điều mà mọi lãnh đạo cần biết&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trong bối cảnh các mối đe dọa an ninh mạng ngày càng gia tăng và sự phức tạp trong hoạt động ngày càng lớn, các nhà lãnh đạo y tế đang phải đối mặt với những thách thức lớn. An ninh mạng không chỉ đơn thuần là yêu cầu về công nghệ mà còn là nền tảng để xây dựng lòng tin của bệnh nhân, đảm bảo sự liên tục trong chăm sóc và thúc đẩy đổi mới trong tương lai của ngành y tế.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3 cách để điều hướng các mức thuế thay đổi với các tác nhân AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/ce17e9/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/ce17e9/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;3-cách-để-quản-lý-thay-đổi-thuế-quan-với-các-tác-nhân-ai&#34;&gt;3 cách để quản lý thay đổi thuế quan với các tác nhân AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Việc quản lý chuỗi cung ứng trở nên đơn giản hơn khi theo dõi thuế quan theo thời gian thực với một tác nhân tự động hóa thông minh. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các thành phố xây dựng cơ sở hạ tầng chống chịu như thế nào với AI đáng tin cậy</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/58530c/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/58530c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;làm-thế-nào-các-thành-phố-xây-dựng-cơ-sở-hạ-tầng-vững-chắc-với-ai-đáng-tin-cậy&#34;&gt;Làm thế nào các thành phố xây dựng cơ sở hạ tầng vững chắc với AI đáng tin cậy&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tìm hiểu cách AI đáng tin cậy trao quyền cho các thành phố tạo ra cơ sở hạ tầng vững chắc, hiệu quả và bền vững cho sự phát triển đô thị. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chào mừng những người sáng tạo và đổi mới tại Hội nghị Cộng đồng Power Platform 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/6578d7/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/6578d7/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;kỷ-niệm-những-người-sáng-tạo-và-đổi-mới-tại-hội-nghị-cộng-đồng-power-platform-2025&#34;&gt;Kỷ niệm những người sáng tạo và đổi mới tại Hội nghị Cộng đồng Power Platform 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;giới-thiệu&#34;&gt;Giới thiệu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hội nghị Cộng đồng Power Platform (PPCC) năm nay đã mang đến một trải nghiệm phi thường, thu hút 7.400 người sáng tạo, nhà phát triển và đối tác. Sự kiện này là nơi để khám phá tương lai của sự đổi mới, chia sẻ những câu chuyện đầy cảm hứng và củng cố mối liên kết cộng đồng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Công ty Tiên phong trong lĩnh vực ngân hàng- Bản thiết kế cho đổi mới AI nâng cao</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/1753a6/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/1753a6/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;các-ngân-hàng-đang-tiến-hóa-thành-frontier-firms-bằng-cách-tích-hợp-ai-vào-hoạt-động&#34;&gt;Các ngân hàng đang tiến hóa thành &amp;ldquo;Frontier Firms&amp;rdquo; bằng cách tích hợp AI vào hoạt động&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khám phá cách các ngân hàng và công ty dịch vụ tài chính biến đổi thành các &amp;ldquo;Frontier Firms&amp;rdquo; bằng cách tích hợp các tác nhân AI vào hoạt động để thúc đẩy năng suất và đổi mới. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft 365 Copilot giờ đây cho phép bạn xây dựng ứng dụng và quy trình làm việc</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/865ec8/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/865ec8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-365-copilot-giờ-đây-cho-phép-bạn-xây-dựng-ứng-dụng-và-quy-trình-làm-việc&#34;&gt;Microsoft 365 Copilot Giờ Đây Cho Phép Bạn Xây Dựng Ứng Dụng và Quy Trình Làm Việc&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tuần này, chúng tôi mang đến khả năng xây dựng dựa trên AI cho nhân viên trong toàn bộ tổ chức, với các &lt;strong&gt;tác nhân mới dành cho khách hàng Microsoft 365 Copilot trong chương trình Frontier: App Builder và Workflows&lt;/strong&gt;. Sử dụng các tác nhân này và Copilot Studio, Copilot giờ đây cho phép nhân viên biến ý tưởng thành hành động bằng cách tạo ứng dụng, quy trình làm việc và tác nhân — dễ dàng như trò chuyện. Chỉ cần mô tả những gì bạn cần bằng ngôn ngữ tự nhiên, và Copilot sẽ giúp bạn xây dựng nó. Và vì các kết quả được tích hợp vào trải nghiệm Copilot của bạn, chúng được bảo mật, quản lý và kết nối với dữ liệu Microsoft 365 của bạn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft cung cấp xử lý dữ liệu tại quốc gia cho 15 quốc gia để tăng cường kiểm soát chủ quyền cho Microsoft 365 Copilot</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/54b31b/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/54b31b/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-cung-cấp-xử-lý-dữ-liệu-tại-quốc-gia-cho-15-quốc-gia-để-tăng-cường-kiểm-soát-chủ-quyền-cho-microsoft-365-copilot&#34;&gt;Microsoft cung cấp xử lý dữ liệu tại quốc gia cho 15 quốc gia để tăng cường kiểm soát chủ quyền cho Microsoft 365 Copilot&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Microsoft vui mừng thông báo rằng chúng tôi đang cung cấp xử lý dữ liệu tại quốc gia cho các tương tác Microsoft 365 Copilot của khách hàng tại 15 quốc gia trên toàn thế giới. Việc xử lý dữ liệu tại quốc gia có thể giúp tăng cường niềm tin của khách hàng vào AI, cho phép họ có nhiều quyền kiểm soát hơn đối với dữ liệu của mình và cải thiện hiệu suất.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft được vinh danh là một trong những nhà lãnh đạo trong IDC MarketScape cho các ứng dụng ERP dành cho doanh nghiệp lớn hỗ trợ AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-04/b06e77/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-04/b06e77/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-được-vinh-danh-là-một-trong-những-nhà-lãnh-đạo-trong-idc-marketscape-cho-các-ứng-dụng-erp-doanh-nghiệp-lớn-hỗ-trợ-ai&#34;&gt;Microsoft Được Vinh Danh Là Một Trong Những Nhà Lãnh Đạo Trong IDC MarketScape cho Các Ứng Dụng ERP Doanh Nghiệp Lớn Hỗ Trợ AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các nhà lãnh đạo doanh nghiệp ngày nay đang chịu áp lực ngày càng tăng để mang lại sự xuất sắc trong vận hành trong khi phải đối mặt với các hệ thống rời rạc, quy trình làm việc thủ công và kỳ vọng ngày càng tăng về thông tin chi tiết theo thời gian thực. Đối với các công ty tiên phong, các nền tảng hoạch định nguồn lực doanh nghiệp (ERP) truyền thống không còn đủ nữa. Giờ đây, các doanh nghiệp yêu cầu các giải pháp ERP đại diện cho phép tăng trưởng có thể mở rộng, tự động hóa thông minh và ra quyết định dựa trên dữ liệu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Xây dựng các tổ chức giáo dục đại học được trao quyền dữ liệu</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-22/3723c4/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-22/3723c4/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;xây-dựng-các-tổ-chức-giáo-dục-đại-học-được-trao-quyền-bằng-dữ-liệu-với-fabric--blog-giáo-dục-microsoft&#34;&gt;Xây dựng các tổ chức giáo dục đại học được trao quyền bằng dữ liệu với Fabric | Blog Giáo dục Microsoft&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khám phá cách Microsoft Fabric trong giáo dục đại học giúp hợp nhất dữ liệu, mở rộng quy mô AI và thúc đẩy sự nhanh nhẹn. Tải xuống sách điện tử miễn phí ngay hôm nay.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Từ tầm nhìn đến tác động- Thúc đẩy chuyển đổi tài chính công thông qua AI và hợp tác hệ sinh thái</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-14/3d6226/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-14/3d6226/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ai-đang-hiện-đại-hóa-tài-chính-công-trên-toàn-thế-giới---blog-ngành-của-microsoft&#34;&gt;AI đang hiện đại hóa tài chính công trên toàn thế giới - Blog ngành của Microsoft&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các chính phủ sử dụng AI để hiện đại hóa tài chính công, cải thiện tuân thủ và cung cấp các dịch vụ tốt hơn cho người nộp thuế. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cung cấp năng lượng cho tương lai năng lượng của Châu Á-Thái Bình Dương- AI và đổi mới kỹ thuật số cho các tiện ích</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-09-30/b5a357/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-09-30/b5a357/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cách-ai-đang-biến-đổi-các-tiện-ích-ở-châu-á---thái-bình-dương---blog-ngành-của-microsoft&#34;&gt;Cách AI đang biến đổi các tiện ích ở Châu Á - Thái Bình Dương - Blog ngành của Microsoft&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các tiện ích ở Châu Á - Thái Bình Dương đang sử dụng AI và các công cụ kỹ thuật số để cải thiện dự báo, ra quyết định và hiệu quả năng lượng trong các hoạt động. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trao quyền cho lực lượng lao động của bạn với các tác nhân trong Microsoft 365 Copilot</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-09-25/e476ac/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-09-25/e476ac/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;trao-quyền-cho-lực-lượng-lao-động-của-bạn-với-các-tác-nhân-trong-microsoft-365-copilot&#34;&gt;Trao quyền cho lực lượng lao động của bạn với các tác nhân trong Microsoft 365 Copilot&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.microsoft.com/en-us/microsoft-cloud/blog/wp-content/uploads/2025/09/Cloud_HighPriorityMomentSept25_Blog_250918.webp&#34; alt=&#34;Hình ảnh: Giao diện người dùng Cửa hàng tác nhân trên nền tô điểm.&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
