<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>7 Ngày Trước on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/7-ng%C3%A0y-tr%C6%B0%E1%BB%9Bc/</link>
    <description>Recent content in 7 Ngày Trước on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/7-ng%C3%A0y-tr%C6%B0%E1%BB%9Bc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bảng xếp hạng so sánh- AI - Từ lượt bình chọn của người dùng đến bảng xếp hạng mô hình dựa trên sự tham gia</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/d6e9ef/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/d6e9ef/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;classement-comparia--des-votes-des-utilisateurs-au-classement-participatif-des-modèles&#34;&gt;Classement compar:IA : des votes des utilisateurs au classement participatif des modèles&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Depuis octobre 2024, &lt;strong&gt;compar:IA&lt;/strong&gt; permet à des milliers d’internautes de comparer, à l’aveugle, les réponses de plusieurs modèles d’intelligence artificielle. À chaque duel, les utilisateurs votent pour la réponse qu’ils préfèrent, sans connaître le modèle derrière.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chạy các Mô hình Transformer Lớn trên Thiết bị Di động và Biên</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/51f15f/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/51f15f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;chạy-các-mô-hình-transformer-lớn-trên-thiết-bị-di-động-và-thiết-bị-biên&#34;&gt;Chạy các Mô hình Transformer Lớn trên Thiết bị Di động và Thiết bị Biên&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chạy các mô hình học máy trên thiết bị di động và môi trường biên đã trở thành một chủ đề quan trọng ngày càng tăng trong những năm gần đây. Đặc biệt, việc chạy các mô hình ngôn ngữ lớn dựa trên Transformer trực tiếp trên thiết bị thay vì trên đám mây mang lại những lợi thế đáng kể về &lt;strong&gt;quyền riêng tư&lt;/strong&gt; và &lt;strong&gt;độ trễ thấp&lt;/strong&gt;. Quyền riêng tư của người dùng được bảo vệ vì dữ liệu không bao giờ rời khỏi thiết bị và khả năng nhận phản hồi theo thời gian thực xuất hiện khi độ trễ mạng được loại bỏ. Tuy nhiên, hàng triệu tham số và yêu cầu tính toán cao của các mô hình lớn này làm cho việc chạy chúng một cách hiệu quả dưới &lt;strong&gt;các ràng buộc về bộ xử lý và bộ nhớ&lt;/strong&gt; của thiết bị di động trở nên thách thức.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hướng tới An toàn do Cộng đồng Quản lý</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/fd0ff0/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/fd0ff0/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;hướng-tới-an-toàn-cộng-đồng-quản-trị&#34;&gt;Hướng tới An Toàn Cộng Đồng Quản Trị&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tuần trước, OpenAI đã ra mắt &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;gpt-oss-safeguard&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;, một mô hình suy luận an toàn với trọng số mở, được thiết kế để cho phép các nhà phát triển “&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;tự mang chính sách an toàn của mình&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;”. Đây là một bước tiến có ý nghĩa: các công cụ an toàn đang rời khỏi các kho lưu trữ &amp;ldquo;hộp đen&amp;rdquo; của các phòng thí nghiệm lớn và đi vào tay của toàn bộ hệ sinh thái.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
