<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>May 21, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/may-21-2025/</link>
    <description>Recent content in May 21, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/may-21-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Giới thiệu Chương trình Khởi nghiệp Llama</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/270aee/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/270aee/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;giới-thiệu-chương-trình-khởi-nghiệp-llama&#34;&gt;Giới thiệu Chương trình Khởi nghiệp Llama&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chúng tôi rất vui mừng thông báo về Chương trình Khởi nghiệp Llama, một sáng kiến mới nhằm trao quyền cho các công ty khởi nghiệp giai đoạn đầu để đổi mới và xây dựng các ứng dụng AI tạo sinh với Llama. Các thành viên của Chương trình Khởi nghiệp Llama sẽ nhận được các nguồn lực và hỗ trợ từ các chuyên gia Llama trong suốt hành trình của họ, bao gồm trợ giúp để bắt đầu với Llama và các nguồn lực cần thiết để thành công và phát triển trong một bối cảnh cạnh tranh và phát triển nhanh chóng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Khám phá các backend lượng tử hóa trong Diffusers</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/02707c/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/02707c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;khám-phá-các-backend-lượng-tử-hóa-trong-diffusers&#34;&gt;Khám phá các Backend Lượng tử hóa trong Diffusers&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các mô hình khuếch tán lớn như Flux (mô hình tạo ảnh từ văn bản dựa trên luồng) có thể tạo ra những hình ảnh tuyệt đẹp, nhưng kích thước của chúng có thể là một trở ngại, đòi hỏi bộ nhớ và tài nguyên tính toán đáng kể. Lượng tử hóa cung cấp một giải pháp mạnh mẽ, thu nhỏ các mô hình này để giúp chúng dễ tiếp cận hơn mà không làm giảm đáng kể hiệu suất. Nhưng câu hỏi lớn luôn là: bạn có thực sự phân biệt được sự khác biệt trong hình ảnh cuối cùng không?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mistral AI ra mắt Devstral, mô hình đại lý SWE mã nguồn mở mạnh mẽ mới chạy trên máy tính xách tay</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/ae71f3/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/ae71f3/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mistral-ai-ra-mắt-devstral-mô-hình-agent-swe-mã-nguồn-mở-mạnh-mẽ-mới-chạy-trên-máy-tính-xách-tay&#34;&gt;Mistral AI ra mắt Devstral, mô hình agent SWE mã nguồn mở mạnh mẽ mới chạy trên máy tính xách tay&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mistral AI, nhà sản xuất mô hình AI người Pháp được tài trợ tốt, đã liên tục vượt trội so với trọng lượng của mình kể từ khi ra mắt mô hình nền tảng mã nguồn mở mạnh mẽ của riêng mình vào mùa thu năm 2023 — nhưng gần đây, hãng đã vấp phải một số chỉ trích từ các nhà phát triển trên X về việc phát hành mô hình ngôn ngữ lớn (LLM) độc quyền có tên Medium 3, mà một số người cho là đã phản bội cội nguồn và cam kết mã nguồn mở của hãng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>nanoVLM- Kho lưu trữ đơn giản nhất để huấn luyện VLM của bạn bằng PyTorch thuần túy</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/e05ab2/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/e05ab2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;nanovlm-kho-lưu-trữ-đơn-giản-nhất-để-đào-tạo-vlm-của-bạn-bằng-pytorch-thuần-túy&#34;&gt;nanoVLM: Kho lưu trữ đơn giản nhất để đào tạo VLM của bạn bằng PyTorch thuần túy&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;nanoVLM&lt;/strong&gt; là cách &lt;em&gt;đơn giản&lt;/em&gt; nhất để bắt đầu &lt;strong&gt;đào tạo&lt;/strong&gt; Mô hình Ngôn ngữ Tầm nhìn (VLM) của riêng bạn bằng PyTorch thuần túy. Đây là &lt;em&gt;bộ công cụ&lt;/em&gt; nhẹ cho phép bạn khởi chạy quá trình đào tạo VLM trên một &lt;a href=&#34;https://colab.research.google.com/github/huggingface/nanoVLM/blob/main/nanoVLM.ipynb&#34;&gt;sổ tay colab cấp miễn phí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI cập nhật nhanh chóng API phản hồi mới của mình với hỗ trợ MCP, tạo ảnh gốc GPT-4o và nhiều tính năng dành cho doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/dcd63f/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/dcd63f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;openai-cập-nhật-nhanh-chóng-api-phản-hồi-mới-với-hỗ-trợ-mcp-tạo-ảnh-gốc-gpt-4o-và-nhiều-tính-năng-doanh-nghiệp-hơn&#34;&gt;OpenAI Cập Nhật Nhanh Chóng API Phản Hồi Mới Với Hỗ Trợ MCP, Tạo Ảnh Gốc GPT-4o Và Nhiều Tính Năng Doanh Nghiệp Hơn&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;OpenAI đang &lt;a href=&#34;https://openai.com/index/new-tools-and-features-in-the-responses-api/&#34;&gt;triển khai một loạt các cập nhật quan trọng&lt;/a&gt; cho &lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/programming-development/openai-unveils-responses-api-open-source-agents-sdk-letting-developers-build-their-own-deep-research-and-operator/&#34;&gt;API Phản hồi mới&lt;/a&gt;, nhằm giúp các nhà phát triển và doanh nghiệp xây dựng các ứng dụng đại diện thông minh, định hướng hành động dễ dàng hơn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
