<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Venturebeat.com on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/venturebeat.com/</link>
    <description>Recent content in Venturebeat.com on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/venturebeat.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kimi K2 của Moonshot AI vượt trội hơn GPT-4 trong các điểm chuẩn chính - và nó miễn phí</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-14/2a6bc9/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-14/2a6bc9/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;kimi-k2-của-moonshot-ai-vượt-trội-gpt-4-ở-các-tiêu-chuẩn-chính--và-hoàn-toàn-miễn-phí&#34;&gt;Kimi K2 của Moonshot AI vượt trội GPT-4 ở các tiêu chuẩn chính — và hoàn toàn miễn phí&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Startup AI Trung Quốc Moonshot phát hành mô hình Kimi K2 mã nguồn mở, vượt trội hơn OpenAI và Anthropic trong các tác vụ viết code với khả năng agentic đột phá và giá cả cạnh tranh.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Một mô hình mới cho AI- Cách &#39;tư duy như tối ưu hóa&#39; dẫn đến các mô hình đa năng tốt hơn</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-14/9501de/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-14/9501de/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;một-mô-hình-ai-mới-tư-duy-như-tối-ưu-hóa-dẫn-đến-các-mô-hình-đa-năng-tốt-hơn&#34;&gt;Một mô hình AI mới: Tư duy như tối ưu hóa dẫn đến các mô hình đa năng tốt hơn&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Một mô hình AI mới học cách &amp;ldquo;suy nghĩ&amp;rdquo; lâu hơn về các vấn đề khó, đạt được khả năng suy luận mạnh mẽ hơn và khái quát hóa tốt hơn cho các tác vụ mới, chưa từng thấy.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các nhà nghiên cứu Trung Quốc công bố MemOS, &#39;hệ điều hành bộ nhớ&#39; đầu tiên cung cấp khả năng thu hồi giống như con người cho AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-09/1c968f/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-09/1c968f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;các-nhà-nghiên-cứu-trung-quốc-ra-mắt-memos-hệ-điều-hành-bộ-nhớ-đầu-tiên-cung-cấp-khả-năng-thu-hồi-giống-như-con-người-cho-ai&#34;&gt;Các nhà nghiên cứu Trung Quốc ra mắt MemOS, &amp;lsquo;hệ điều hành bộ nhớ&amp;rsquo; đầu tiên cung cấp khả năng thu hồi giống như con người cho AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các nhà nghiên cứu đã tiết lộ MemOS, một &amp;ldquo;hệ điều hành bộ nhớ&amp;rdquo; đột phá dành cho AI, mang lại cải thiện 159% trong các tác vụ lý luận và cho phép bộ nhớ liên tục giữa các phiên.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hugging Face vừa ra mắt một robot trị giá 299 đô la có thể làm gián đoạn toàn bộ ngành công nghiệp robot</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-09/6a99ca/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-09/6a99ca/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;hugging-face-vừa-ra-mắt-robot-giá-299-đô-la-có-thể-làm-đảo-lộn-toàn-bộ-ngành-công-nghiệp-robot&#34;&gt;Hugging Face vừa ra mắt robot giá 299 đô la, có thể làm đảo lộn toàn bộ ngành công nghiệp robot&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hugging Face, nền tảng trí tuệ nhân tạo trị giá 4,5 tỷ đô la, đã trở thành GitHub của máy học, vừa công bố ra mắt &lt;a href=&#34;http://hf.co/blog/reachy-mini&#34;&gt;Reachy Mini&lt;/a&gt;, một robot để bàn giá 299 đô la được thiết kế để mang robot hỗ trợ AI đến hàng triệu nhà phát triển trên toàn thế giới. Người bạn đồng hành hình người cao 11 inch này thể hiện động thái táo bạo nhất của công ty cho đến nay nhằm dân chủ hóa phát triển robot và thách thức mô hình mã nguồn đóng, chi phí cao truyền thống của ngành.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MCP chưa sẵn sàng cho KYC- Tại sao các lĩnh vực được quản lý lại cảnh giác với các sàn giao dịch đại lý mở</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-09/d615ec/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-09/d615ec/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mcp-chưa-sẵn-sàng-cho-kyc-tại-sao-các-lĩnh-vực-được-quản-lý-lại-e-ngại-các-sàn-giao-dịch-tác-nhân-mở&#34;&gt;MCP chưa sẵn sàng cho KYC: Tại sao các lĩnh vực được quản lý lại e ngại các sàn giao dịch tác nhân mở&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://venturebeat.com/wp-content/uploads/2025/07/crimedy7_Illustration_of_a_robot_in_a_bank_trying_to_show_an_ID_de0ddfcd-6a0a-4131-8aba-914b133e081c.png?w=750&#34; alt=&#34;Credit: VentureBeat, generated with MidJourney&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Giải quyết tắc nghẽn lưu trữ AI và tăng tốc suy luận ở biên</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-07/a0159d/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-07/a0159d/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;phá-vỡ-nút-thắt-lưu-trữ-của-ai-và-tăng-tốc-suy-luận-ở-biên&#34;&gt;Phá vỡ nút thắt lưu trữ của AI và tăng tốc suy luận ở biên&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khi các ứng dụng AI ngày càng lan rộng trong các hoạt động của doanh nghiệp, từ việc tăng cường chăm sóc bệnh nhân thông qua hình ảnh y tế tiên tiến đến cung cấp năng lượng cho các mô hình phát hiện gian lận phức tạp và thậm chí hỗ trợ bảo tồn động vật hoang dã, một nút thắt quan trọng thường xuất hiện: lưu trữ dữ liệu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cách Capital One xây dựng quy trình AI đa tác tử sản xuất để hỗ trợ các trường hợp sử dụng doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-07/06c01d/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-07/06c01d/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cách-capital-one-xây-dựng-quy-trình-ai-đa-tác-nhân-sản-xuất-để-hỗ-trợ-các-trường-hợp-sử-dụng-trong-doanh-nghiệp&#34;&gt;Cách Capital One xây dựng quy trình AI đa tác nhân sản xuất để hỗ trợ các trường hợp sử dụng trong doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Làm thế nào để bạn cân bằng giữa quản lý rủi ro và an toàn với sự đổi mới trong các hệ thống tác nhân — và làm thế nào để bạn giải quyết các cân nhắc cốt lõi xung quanh việc lựa chọn dữ liệu và mô hình? Trong phiên họp VB Transform này, Milind Naphade, SVP, công nghệ, của AI Foundations tại Capital One, đã đưa ra các phương pháp hay nhất và những bài học kinh nghiệm từ các thử nghiệm và ứng dụng thực tế để triển khai và mở rộng quy trình làm việc của tác nhân.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các doanh nghiệp ưu tiên AI- Trường hợp cấp thiết cho các nền tảng AI có thể mở rộng, được kết nối</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-01/c08787/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-01/c08787/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;doanh-nghiệp-ưu-tiên-ai-trường-hợp-cấp-thiết-cho-các-nền-tảng-ai-có-khả-năng-mở-rộng-và-kết-nối&#34;&gt;Doanh nghiệp ưu tiên AI: Trường hợp cấp thiết cho các nền tảng AI có khả năng mở rộng và kết nối&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Được trình bày bởi EdgeVerve&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AI bóng tối- Làm thế nào để giảm thiểu những rủi ro tiềm ẩn của AI tạo sinh tại nơi làm việc</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-25/ec96d0/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-25/ec96d0/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;shadow-ai-làm-thế-nào-để-giảm-thiểu-rủi-ro-tiềm-ẩn-của-ai-tạo-sinh-tại-nơi-làm-việc&#34;&gt;Shadow AI: Làm thế nào để giảm thiểu rủi ro tiềm ẩn của AI tạo sinh tại nơi làm việc&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bài viết được trình bày bởi Zscaler&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Salesforce ra mắt Agentforce 3 với khả năng quan sát tác nhân AI và hỗ trợ MCP</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-24/aa8663/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-24/aa8663/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;salesforce-ra-mắt-agentforce-3-với-khả-năng-quan-sát-tác-nhân-ai-và-hỗ-trợ-mcp&#34;&gt;Salesforce ra mắt Agentforce 3 với khả năng quan sát tác nhân AI và hỗ trợ MCP&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Salesforce đã tung ra những cải tiến lớn cho nền tảng tác nhân AI của mình vào thứ Hai, giải quyết những trở ngại lớn nhất mà các doanh nghiệp phải đối mặt khi triển khai lực lượng lao động kỹ thuật số ở quy mô lớn: Biết các tác nhân đó thực sự đang làm gì và đảm bảo chúng có thể hoạt động an toàn trên các hệ thống của công ty.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vượt xa AI tĩnh- Khuôn khổ mới của MIT cho phép các mô hình tự dạy</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-24/8eac01/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-24/8eac01/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;vượt-qua-ai-tĩnh-khung-mới-của-mit-cho-phép-các-mô-hình-tự-học&#34;&gt;Vượt qua AI tĩnh: Khung mới của MIT cho phép các mô hình tự học&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các nhà nghiên cứu tại MIT đã phát triển một khung có tên là Mô hình ngôn ngữ tự thích ứng (SEAL), cho phép các mô hình ngôn ngữ lớn (LLM) liên tục học hỏi và thích ứng bằng cách cập nhật các tham số bên trong của chính chúng. SEAL dạy một LLM tạo ra dữ liệu đào tạo và hướng dẫn cập nhật của riêng nó, cho phép nó hấp thụ vĩnh viễn kiến thức mới và học các tác vụ mới.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các cuộc tấn công mạng vào bệnh viện tốn 600 nghìn đô la mỗi giờ. Đây là cách AI đang thay đổi phép tính</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-22/48e563/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-22/48e563/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;các-cuộc-tấn-công-mạng-vào-bệnh-viện-gây-thiệt-hại-600000-đô-lagiờ-đây-là-cách-ai-thay-đổi-phép-tính&#34;&gt;Các cuộc tấn công mạng vào bệnh viện gây thiệt hại 600.000 đô la/giờ. Đây là cách AI thay đổi phép tính&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Làm thế nào Alberta Health Services đang sử dụng AI tiên tiến để tăng cường khả năng phòng thủ khi những kẻ tấn công ngày càng nhắm mục tiêu vào các cơ sở chăm sóc sức khỏe.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mistral vừa cập nhật mô hình Small mã nguồn mở của mình từ 3.1 lên 3.2- đây là lý do</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-22/4af7d5/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-22/4af7d5/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mistral-vừa-cập-nhật-mô-hình-small-mã-nguồn-mở-của-mình-từ-31-lên-32-đây-là-lý-do&#34;&gt;Mistral vừa cập nhật mô hình Small mã nguồn mở của mình từ 3.1 lên 3.2: Đây là lý do&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Công ty AI đầy triển vọng của Pháp, Mistral, vẫn tiếp tục tung ra các bản phát hành mới trong mùa hè này.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zencoder vừa ra mắt một AI có thể thay thế nhiều ngày làm việc QA chỉ trong hai giờ</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-10/c0e197/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-10/c0e197/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;zencoder-vừa-ra-mắt-một-ai-có-thể-thay-thế-nhiều-ngày-làm-việc-qa-chỉ-trong-hai-giờ&#34;&gt;Zencoder vừa ra mắt một AI có thể thay thế nhiều ngày làm việc QA chỉ trong hai giờ&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Zencoder, startup về mã hóa trí tuệ nhân tạo do doanh nhân nối tiếp Andrew Filev sáng lập, hôm nay đã công bố bản beta công khai của Zentester, một tác nhân do AI cung cấp được thiết kế để tự động hóa kiểm thử phần mềm đầu cuối. Bước quan trọng nhưng thường chậm chạp này có thể trì hoãn việc phát hành sản phẩm từ vài ngày đến vài tuần.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aethir cho phép thu hút người dùng tốt hơn thông qua phát trực tuyến Instant Play cho Doctor Who- Worlds Apart</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-03/10871a/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-03/10871a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;aethir-giúp-tăng-cường-thu-hút-người-dùng-thông-qua-phát-trực-tiếp-instant-play-cho-doctor-who-worlds-apart&#34;&gt;Aethir Giúp Tăng Cường Thu Hút Người Dùng Thông Qua Phát Trực Tiếp Instant Play cho Doctor Who: Worlds Apart&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aethir cung cấp hiệu quả điện toán tốt hơn với giải pháp phát trực tiếp Instant Play cho Doctor Who: Worlds Apart, dẫn đến hiệu quả thu hút người dùng và doanh thu tốt hơn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Khi LLM của bạn gọi cảnh sát- Tiếng còi cảnh báo của Claude 4 và ngăn xếp rủi ro AI đại lý mới</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-02/bb350b/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-06-02/bb350b/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;khi-llm-của-bạn-gọi-cảnh-sát-hồi-còi-claude-4-và-ngăn-xếp-rủi-ro-ai-tác-nhân-mới&#34;&gt;Khi LLM của bạn gọi cảnh sát: Hồi còi Claude 4 và ngăn xếp rủi ro AI tác nhân mới&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tham gia bản tin hàng ngày và hàng tuần của chúng tôi để cập nhật những thông tin mới nhất và nội dung độc quyền về phạm vi phủ sóng AI hàng đầu trong ngành. &lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/newsletters/?utm_source=VBsite&amp;amp;utm_medium=desktopNav&#34;&gt;Tìm hiểu thêm&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Enchant ra mắt chương trình tăng tốc không vốn chủ sở hữu cho các công ty khởi nghiệp về game và AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-22/e1ad94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-22/e1ad94/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;enchant-ra-mắt-chương-trình-tăng-tốc-không-vốn-chủ-sở-hữu-cho-các-startup-về-game-và-ai&#34;&gt;Enchant ra mắt chương trình tăng tốc không vốn chủ sở hữu cho các startup về game và AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Enchant đang ra mắt một chương trình tăng tốc không vốn chủ sở hữu mới dành cho các startup về game và AI, với &lt;a href=&#34;https://bit.ly/launch-enchant&#34;&gt;các đơn đăng ký hiện đang mở&lt;/a&gt; cho chương trình kéo dài ba tháng của họ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tại Google I/O, Sergey Brin bất ngờ xuất hiện - và tuyên bố Google sẽ xây dựng AGI đầu tiên</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-22/46c7a2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-22/46c7a2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tại-google-io-sergey-brin-bất-ngờ-xuất-hiện--và-tuyên-bố-google-sẽ-xây-dựng-agi-đầu-tiên&#34;&gt;Tại Google I/O, Sergey Brin bất ngờ xuất hiện — và tuyên bố Google sẽ xây dựng AGI đầu tiên&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google đang tiến vào cuộc đua AGI một cách công khai, nhưng sự thận trọng khoa học của DeepMind có thể hạn chế tốc độ của họ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mistral AI ra mắt Devstral, mô hình đại lý SWE mã nguồn mở mạnh mẽ mới chạy trên máy tính xách tay</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/ae71f3/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/ae71f3/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mistral-ai-ra-mắt-devstral-mô-hình-agent-swe-mã-nguồn-mở-mạnh-mẽ-mới-chạy-trên-máy-tính-xách-tay&#34;&gt;Mistral AI ra mắt Devstral, mô hình agent SWE mã nguồn mở mạnh mẽ mới chạy trên máy tính xách tay&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mistral AI, nhà sản xuất mô hình AI người Pháp được tài trợ tốt, đã liên tục vượt trội so với trọng lượng của mình kể từ khi ra mắt mô hình nền tảng mã nguồn mở mạnh mẽ của riêng mình vào mùa thu năm 2023 — nhưng gần đây, hãng đã vấp phải một số chỉ trích từ các nhà phát triển trên X về việc phát hành mô hình ngôn ngữ lớn (LLM) độc quyền có tên Medium 3, mà một số người cho là đã phản bội cội nguồn và cam kết mã nguồn mở của hãng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI cập nhật nhanh chóng API phản hồi mới của mình với hỗ trợ MCP, tạo ảnh gốc GPT-4o và nhiều tính năng dành cho doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/dcd63f/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/dcd63f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;openai-cập-nhật-nhanh-chóng-api-phản-hồi-mới-với-hỗ-trợ-mcp-tạo-ảnh-gốc-gpt-4o-và-nhiều-tính-năng-doanh-nghiệp-hơn&#34;&gt;OpenAI Cập Nhật Nhanh Chóng API Phản Hồi Mới Với Hỗ Trợ MCP, Tạo Ảnh Gốc GPT-4o Và Nhiều Tính Năng Doanh Nghiệp Hơn&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;OpenAI đang &lt;a href=&#34;https://openai.com/index/new-tools-and-features-in-the-responses-api/&#34;&gt;triển khai một loạt các cập nhật quan trọng&lt;/a&gt; cho &lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/programming-development/openai-unveils-responses-api-open-source-agents-sdk-letting-developers-build-their-own-deep-research-and-operator/&#34;&gt;API Phản hồi mới&lt;/a&gt;, nhằm giúp các nhà phát triển và doanh nghiệp xây dựng các ứng dụng đại diện thông minh, định hướng hành động dễ dàng hơn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Foxconn xây dựng nhà máy AI hợp tác với Đài Loan và Nvidia</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/e6af8a/</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/e6af8a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;foxconn-xây-dựng-nhà-máy-ai-hợp-tác-với-đài-loan-và-nvidia&#34;&gt;Foxconn Xây Dựng Nhà Máy AI Hợp Tác Với Đài Loan và Nvidia&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nvidia và Foxconn Hon Hai Technology Group hôm nay công bố họ đang tăng cường mối quan hệ hợp tác lâu dài và làm việc với chính phủ Đài Loan để xây dựng một siêu máy tính nhà máy AI, nơi sẽ cung cấp cơ sở hạ tầng Nvidia Blackwell hiện đại cho các nhà nghiên cứu, công ty khởi nghiệp và các ngành công nghiệp.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Khảo sát VentureBeat AI đã trở lại- Bạn đã sẵn sàng cho tương lai AI đại diện?</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/15fcc7/</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/15fcc7/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;khảo-sát-ai-của-venturebeat-đã-trở-lại-bạn-đã-sẵn-sàng-cho-tương-lai-ai-tự-động&#34;&gt;Khảo sát AI của VentureBeat đã trở lại: Bạn đã sẵn sàng cho tương lai AI tự động?&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tham gia bản tin hàng ngày và hàng tuần của chúng tôi để cập nhật những thông tin mới nhất và nội dung độc quyền về các lĩnh vực AI hàng đầu. &lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/newsletters/?utm_source=VBsite&amp;amp;utm_medium=desktopNav&#34;&gt;Tìm hiểu thêm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nvidia ra mắt Hệ thống Điện toán Cá nhân DGX ưu tiên AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/d332f8/</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/d332f8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;nvidia-ra-mắt-hệ-thống-máy-tính-cá-nhân-dgx-ưu-tiên-ai&#34;&gt;Nvidia ra mắt Hệ thống Máy tính Cá nhân DGX ưu tiên AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nvidia thông báo rằng các nhà sản xuất hệ thống hàng đầu của Đài Loan đã sẵn sàng xây dựng các hệ thống &lt;a href=&#34;https://www.nvidia.com/en-us/products/workstations/dgx-spark/&#34;&gt;Nvidia DGX Spark&lt;/a&gt; và &lt;a href=&#34;https://www.nvidia.com/en-us/products/workstations/dgx-station/&#34;&gt;DGX Station&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quantum Machines ra mắt framework mã nguồn mở Qualibrate để tăng tốc hiệu chuẩn máy tính lượng tử</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/a5d0c4/</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/a5d0c4/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;quantum-machines-ra-mắt-khuôn-khổ-mã-nguồn-mở-qualibrate-để-tăng-tốc-hiệu-chuẩn-máy-tính-lượng-tử&#34;&gt;Quantum Machines ra mắt khuôn khổ mã nguồn mở Qualibrate để tăng tốc hiệu chuẩn máy tính lượng tử&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Quantum Machines, một nhà cung cấp các giải pháp điều khiển lượng tử-cổ điển hỗn hợp tiên tiến, hôm nay đã công bố phát hành Qualibrate (công ty viết là QUAlibrate), một khuôn khổ mã nguồn mở để hiệu chuẩn máy tính lượng tử. Nó cắt giảm thời gian hiệu chuẩn máy tính lượng tử từ hàng giờ xuống còn vài phút.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Salesforce vừa ra mắt &#39;đồng đội kỹ thuật số&#39; AI trong Slack - và họ đang nhắm đến Microsoft Copilot</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/6f8c46/</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/6f8c46/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;salesforce-vừa-ra-mắt-đồng-đội-kỹ-thuật-số-ai-trong-slack--và-họ-đang-nhắm-đến-microsoft-copilot&#34;&gt;Salesforce vừa ra mắt &amp;lsquo;đồng đội kỹ thuật số&amp;rsquo; AI trong Slack — và họ đang nhắm đến Microsoft Copilot&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;link-bài-viết-gốc&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://venturebeat.com/ai/salesforce-just-unveiled-ai-digital-teammates-in-slack-and-theyre-coming-for-microsoft-copilot/&#34;&gt;Link bài viết gốc&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Samsung tăng cường khả năng chơi game OLED TV với khả năng tương thích Nvidia G-Sync</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/518ed4/</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-19/518ed4/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;samsung-tăng-cường-trải-nghiệm-gaming-trên-tv-oled-với-khả-năng-tương-thích-nvidia-g-sync&#34;&gt;Samsung Tăng Cường Trải Nghiệm Gaming Trên TV OLED với Khả Năng Tương Thích Nvidia G-Sync&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Samsung cho biết dòng TV OLED 2025 của hãng sẽ có khả năng tương thích với Nvidia G-Sync, mang lại trải nghiệm chơi game mượt mà, độ trễ thấp và khả năng phản hồi nâng cao.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các tác nhân bảo vệ- Cách tiếp cận mới có thể giảm ảo giác AI xuống dưới 1%</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-15/4a3008/</link>
      <pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-15/4a3008/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;các-tác-nhân-bảo-vệ-cách-tiếp-cận-mới-có-thể-giảm-ảo-giác-ai-xuống-dưới-1&#34;&gt;Các tác nhân bảo vệ: Cách tiếp cận mới có thể giảm ảo giác AI xuống dưới 1%&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ảo giác là một rủi ro hạn chế việc triển khai AI doanh nghiệp trong thế giới thực.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự đột phá về khả năng tương tác- MCP đang trở thành ngôn ngữ chung của AI doanh nghiệp như thế nào</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-15/381/</link>
      <pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-15/381/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bước-đột-phá-về-khả-năng-tương-tác-mcp-đang-trở-thành-ngôn-ngữ-chung-của-ai-doanh-nghiệp-như-thế-nào&#34;&gt;Bước đột phá về khả năng tương tác: MCP đang trở thành ngôn ngữ chung của AI doanh nghiệp như thế nào&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chỉ vài tháng sau khi phát hành, việc chấp nhận MCP đang tăng lên. VentureBeat đã trò chuyện với một số doanh nghiệp để hỏi tại sao MCP lại chiến thắng trong cuộc đua tiêu chuẩn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MCP và nghịch lý đổi mới- Tại sao các tiêu chuẩn mở sẽ cứu AI khỏi chính nó</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-11/9ee031/</link>
      <pubDate>Sun, 11 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-11/9ee031/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mcp-và-nghịch-lý-đổi-mới-tại-sao-các-tiêu-chuẩn-mở-sẽ-cứu-ai-khỏi-chính-nó&#34;&gt;MCP và nghịch lý đổi mới: Tại sao các tiêu chuẩn mở sẽ cứu AI khỏi chính nó&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bản dịch bởi chuyên gia dịch thuật Anh-Việt.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Những gì các công cụ của bạn bỏ lỡ lúc 2-13 sáng- Cách các chuỗi tấn công AI tổng quát khai thác độ trễ đo từ xa - Phần 1</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-10/cbee1f/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-10/cbee1f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;những-gì-công-cụ-soc-của-bạn-bỏ-lỡ-lúc-213-sáng-chuỗi-tấn-công-ai-tạo-sinh-khai-thác-độ-trễ-đo-từ-xa---phần-1&#34;&gt;Những gì công cụ SOC của bạn bỏ lỡ lúc 2:13 sáng: Chuỗi tấn công AI tạo sinh khai thác độ trễ đo từ xa - Phần 1&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tham gia bản tin hàng ngày và hàng tuần của chúng tôi để cập nhật những thông tin mới nhất và nội dung độc quyền về các tin tức AI hàng đầu trong ngành.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Báo cáo của AWS- AI tạo sinh vượt qua bảo mật trong ngân sách công nghệ toàn cầu năm 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/a12fa1/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/a12fa1/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;báo-cáo-aws-ai-tạo-sinh-vượt-mặt-bảo-mật-trong-ngân-sách-công-nghệ-toàn-cầu-năm-2025&#34;&gt;Báo cáo AWS: AI tạo sinh vượt mặt bảo mật trong ngân sách công nghệ toàn cầu năm 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Theo một nghiên cứu mới và toàn diện được công bố hôm nay bởi Amazon Web Services, các công cụ AI tạo sinh đã vượt qua an ninh mạng để trở thành ưu tiên hàng đầu trong ngân sách của các nhà lãnh đạo CNTT toàn cầu khi bước sang năm 2025.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix tiết lộ trải nghiệm TV mới với tìm kiếm GenAI và các đề xuất dựa trên AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/5ff2b9/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/5ff2b9/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;netflix-ra-mắt-trải-nghiệm-tv-mới-với-tìm-kiếm-genai-và-đề-xuất-dựa-trên-ai&#34;&gt;Netflix ra mắt trải nghiệm TV mới với tìm kiếm GenAI và đề xuất dựa trên AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Netflix đã công bố trải nghiệm TV mới của mình, có tính năng tìm kiếm bằng AI tạo sinh (GenAI), đề xuất dựa trên AI và thiết kế được cải tiến.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự di cư nhận thức vĩ đại- AI đang định hình lại mục đích, công việc và ý nghĩa của con người như thế nào</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-05/1a135f/</link>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-05/1a135f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cuộc-di-cư-nhận-thức-vĩ-đại-ai-đang-định-hình-lại-mục-đích-công-việc-và-ý-nghĩa-của-con-người-như-thế-nào&#34;&gt;Cuộc di cư nhận thức vĩ đại: AI đang định hình lại mục đích, công việc và ý nghĩa của con người như thế nào&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Humans have always migrated to survive. When glaciers advanced, when rivers dried up, when cities fell, people moved. Their journeys were often painful, but necessary, whether across deserts, mountains or oceans. Today, we are entering a new kind of migration — not across geography but across cognition.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Không phải mọi thứ đều cần LLM- Một khuôn khổ để đánh giá khi nào AI có ý nghĩa</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/8c2efe/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/8c2efe/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;không-phải-mọi-thứ-đều-cần-llm-khuôn-khổ-đánh-giá-khi-nào-ai-có-ý-nghĩa&#34;&gt;Không phải mọi thứ đều cần LLM: Khuôn khổ đánh giá khi nào AI có ý nghĩa&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Câu hỏi&lt;/strong&gt;: Sản phẩm nào nên sử dụng máy học (ML)?&#xA;&lt;strong&gt;Câu trả lời của quản lý dự án&lt;/strong&gt;: Có.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nội dung hợp tác Tại sao AI đại diện là làn sóng đổi mới tiếp theo</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/47cb4e/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/47cb4e/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tại-sao-ai-tác-nhân-agentic-ai-là-làn-sóng-đổi-mới-tiếp-theo&#34;&gt;Tại sao AI tác nhân (Agentic AI) là làn sóng đổi mới tiếp theo&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Được trình bày bởi Microsoft Azure và NVIDIA&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chi phí ẩn khi triển khai AI- Tại sao các mô hình Claude có thể đắt hơn GPT từ 20-30% trong môi trường doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/00a1ab/</link>
      <pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/00a1ab/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;chi-phí-ẩn-khi-triển-khai-ai-tại-sao-các-mô-hình-claude-có-thể-đắt-hơn-gpt-từ-20-30-trong-môi-trường-doanh-nghiệp&#34;&gt;Chi phí ẩn khi triển khai AI: Tại sao các mô hình Claude có thể đắt hơn GPT từ 20-30% trong môi trường doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Người ta đều biết rằng các họ mô hình khác nhau có thể sử dụng các trình mã hóa (tokenizer) khác nhau. Tuy nhiên, có rất ít phân tích về cách thức quá trình &lt;strong&gt;&amp;ldquo;mã hóa&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; khác nhau giữa các trình mã hóa này. Có phải tất cả các trình mã hóa đều tạo ra số lượng mã thông báo (token) giống nhau cho một văn bản đầu vào nhất định không? Nếu không, các mã thông báo được tạo ra khác nhau như thế nào? Sự khác biệt lớn đến mức nào?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft ra mắt Phi-4-Reasoning-Plus, một mô hình suy luận trọng lượng mở nhỏ, mạnh mẽ!</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/483e7c/</link>
      <pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/483e7c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-ra-mắt-phi-4-reasoning-plus-một-mô-hình-suy-luận-nhỏ-mạnh-mẽ-trọng-số-mở&#34;&gt;Microsoft ra mắt Phi-4-Reasoning-Plus, một mô hình suy luận nhỏ, mạnh mẽ, trọng số mở!&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Microsoft Research đã &lt;a href=&#34;https://huggingface.co/microsoft/Phi-4-reasoning-plus&#34;&gt;công bố ra mắt Phi-4-reasoning-plus&lt;/a&gt;, một mô hình ngôn ngữ trọng số mở được xây dựng cho các tác vụ đòi hỏi khả năng suy luận sâu sắc, có cấu trúc.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AI lỏng đang cách mạng hóa LLM để hoạt động trên các thiết bị biên như điện thoại thông minh với mô hình &#39;Hyena Edge&#39; mới</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/0d2af7/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/0d2af7/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;liquid-ai-is-revolutionizing-llms-to-work-on-edge-devices-like-smartphones-with-new-hyena-edge-model&#34;&gt;Liquid AI is revolutionizing LLMs to work on edge devices like smartphones with new &amp;lsquo;Hyena Edge&amp;rsquo; model&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hyena Edge’s success positions Liquid AI as one of the emerging players to watch in the evolving AI model landscape.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Có thật là sếp của bạn đang gọi không? Jericho Security huy động được 15 triệu đô la để ngăn chặn gian lận deepfake, gây thiệt hại cho các doanh nghiệp 200 triệu đô la chỉ riêng trong năm 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/b48e32/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/b48e32/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;có-thật-là-sếp-của-bạn-đang-gọi-jericho-security-huy-động-được-15-triệu-đô-la-để-ngăn-chặn-gian-lận-deepfake-gây-thiệt-hại-200-triệu-đô-la-cho-các-doanh-nghiệp-chỉ-riêng-trong-năm-2025&#34;&gt;Có thật là sếp của bạn đang gọi? Jericho Security huy động được 15 triệu đô la để ngăn chặn gian lận deepfake, gây thiệt hại 200 triệu đô la cho các doanh nghiệp chỉ riêng trong năm 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Jericho Security có trụ sở tại New York đã đảm bảo được 15 triệu đô la tài trợ Series A để mở rộng quy mô nền tảng đào tạo an ninh mạng do AI cung cấp. Khoản đầu tư này, được công bố hôm nay, theo sau thành công của công ty trong năm tháng thực hiện hợp đồng trị giá 1,8 triệu đô la của Bộ Quốc phòng, đưa startup hai năm tuổi này lên bản đồ an ninh mạng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Phép tính AI mới Lợi thế chi phí 80% của Google so với hệ sinh thái của OpenAI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/97600000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/97600000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tính-toán-ai-mới-lợi-thế-chi-phí-80-của-google-so-với-hệ-sinh-thái-của-openai&#34;&gt;Tính toán AI mới: Lợi thế chi phí 80% của Google so với hệ sinh thái của OpenAI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tốc độ đổi mới AI tạo sinh không có dấu hiệu chậm lại. Chỉ trong vài tuần qua, OpenAI đã tung ra các mô hình suy luận mạnh mẽ o3 và o4-mini, cùng với dòng GPT-4.1, trong khi Google đáp trả bằng Gemini 2.5 Flash, nhanh chóng lặp lại Gemini 2.5 Pro hàng đầu của mình được phát hành ngay trước đó. Đối với các nhà lãnh đạo kỹ thuật doanh nghiệp điều hướng bối cảnh chóng mặt này, việc chọn nền tảng AI phù hợp đòi hỏi phải xem xét vượt ra ngoài các tiêu chuẩn điểm chuẩn mô hình đang thay đổi nhanh chóng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aethir ra mắt liên minh ngành AI Unbundled để phát triển AI Web3</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/a81c81/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/a81c81/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;aethir-ra-mắt-liên-minh-ngành-ai-unbundled-để-phát-triển-ai-web3&#34;&gt;Aethir ra mắt liên minh ngành AI Unbundled để phát triển AI Web3&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aethir, một nhà cung cấp dịch vụ điện toán đám mây GPU phi tập trung, đã công bố ra mắt AI Unbundled, một liên minh toàn ngành để phát triển trí tuệ nhân tạo trong Web3.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Anthropic vừa phân tích 700.000 cuộc hội thoại Claude — và phát hiện ra AI của họ có bộ quy tắc đạo đức riêng</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/731c62/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/731c62/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;anthropic-vừa-phân-tích-700000-cuộc-trò-chuyện-của-claude--và-phát-hiện-ra-ai-của-họ-có-bộ-quy-tắc-đạo-đức-riêng&#34;&gt;Anthropic vừa phân tích 700.000 cuộc trò chuyện của Claude — và phát hiện ra AI của họ có bộ quy tắc đạo đức riêng&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Anthropic, công ty AI được thành lập bởi các cựu nhân viên OpenAI, đã hé lộ một phân tích chưa từng có về cách trợ lý AI Claude của họ thể hiện các giá trị trong các cuộc trò chuyện thực tế với người dùng. Nghiên cứu, được công bố hôm nay, cho thấy cả sự phù hợp đáng tin cậy với mục tiêu của công ty và các trường hợp đặc biệt đáng lo ngại có thể giúp xác định các lỗ hổng trong các biện pháp an toàn AI.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>TBD VC công bố quỹ đầu tư mạo hiểm trị giá 35 triệu đô la để hỗ trợ các công ty khởi nghiệp công nghệ sâu của Israel</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/8088d5/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/8088d5/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tbd-vc-ra-mắt-quỹ-đầu-tư-mạo-hiểm-trị-giá-35-triệu-đô-la-để-hỗ-trợ-các-công-ty-khởi-nghiệp-công-nghệ-sâu-của-israel&#34;&gt;TBD VC ra mắt quỹ đầu tư mạo hiểm trị giá 35 triệu đô la để hỗ trợ các công ty khởi nghiệp công nghệ sâu của Israel&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;TBD VC, một công ty đầu tư mạo hiểm giai đoạn đầu mới, đã công bố một quỹ trị giá 35 triệu đô la để hỗ trợ các nhà sáng lập công nghệ sâu của Israel ở giai đoạn tiền hạt giống và hạt giống, cả ở Israel và trên toàn cầu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Định danh là ranh giới mới Cách tiếp cận của National Oilwell Varco để ngăn chặn 79% các cuộc tấn công không có phần mềm độc hại</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/8a0f28/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/8a0f28/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bản-sắc-là-vành-đai-mới-cách-tiếp-cận-của-national-oilwell-varco-để-ngăn-chặn-79-các-cuộc-tấn-công-không-có-phần-mềm-độc-hại&#34;&gt;Bản sắc là vành đai mới: Cách tiếp cận của National Oilwell Varco để ngăn chặn 79% các cuộc tấn công không có phần mềm độc hại&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;National Oilwell Varco (NOV) đang trải qua một cuộc chuyển đổi an ninh mạng sâu rộng dưới sự lãnh đạo của CIO Alex Philips, áp dụng kiến trúc Zero Trust, tăng cường khả năng phòng thủ danh tính và đưa AI vào các hoạt động bảo mật. Mặc dù hành trình này chưa hoàn thành, nhưng kết quả, theo tất cả các báo cáo, là rất ấn tượng - một sự sụt giảm gấp 35 lần trong các sự kiện bảo mật, loại bỏ việc tạo lại ảnh PC liên quan đến phần mềm độc hại và tiết kiệm hàng triệu đô la nhờ loại bỏ phần cứng &amp;ldquo;địa ngục thiết bị&amp;rdquo; cũ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Từ &#39;đuổi kịp&#39; đến &#39;bắt kịp chúng tôi&#39; Cách Google âm thầm dẫn đầu trong lĩnh vực AI doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6cd851/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6cd851/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;từ-đuổi-kịp-đến-đuổi-chúng-tôi-cách-google-lặng-lẽ-dẫn-đầu-trong-lĩnh-vực-ai-doanh-nghiệp&#34;&gt;Từ &amp;ldquo;đuổi kịp&amp;rdquo; đến &amp;ldquo;đuổi chúng tôi&amp;rdquo;: Cách Google lặng lẽ dẫn đầu trong lĩnh vực AI doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google đã vượt lên dẫn đầu trong cuộc đua AI doanh nghiệp sau những vấp ngã bị cho là. VentureBeat trình bày chi tiết về các mô hình Gemini, lợi thế TPU và hệ sinh thái đại lý thúc đẩy sự thay đổi của nó.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
