<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Venturebeat.com on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/venturebeat.com/</link>
    <description>Recent content in Venturebeat.com on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/venturebeat.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Những gì các công cụ của bạn bỏ lỡ lúc 2-13 sáng- Cách các chuỗi tấn công AI tổng quát khai thác độ trễ đo từ xa - Phần 1</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-10/cbee1f/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-10/cbee1f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;những-gì-công-cụ-soc-của-bạn-bỏ-lỡ-lúc-213-sáng-chuỗi-tấn-công-ai-tạo-sinh-khai-thác-độ-trễ-đo-từ-xa---phần-1&#34;&gt;Những gì công cụ SOC của bạn bỏ lỡ lúc 2:13 sáng: Chuỗi tấn công AI tạo sinh khai thác độ trễ đo từ xa - Phần 1&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tham gia bản tin hàng ngày và hàng tuần của chúng tôi để cập nhật những thông tin mới nhất và nội dung độc quyền về các tin tức AI hàng đầu trong ngành.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Báo cáo của AWS- AI tạo sinh vượt qua bảo mật trong ngân sách công nghệ toàn cầu năm 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/a12fa1/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/a12fa1/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;báo-cáo-aws-ai-tạo-sinh-vượt-mặt-bảo-mật-trong-ngân-sách-công-nghệ-toàn-cầu-năm-2025&#34;&gt;Báo cáo AWS: AI tạo sinh vượt mặt bảo mật trong ngân sách công nghệ toàn cầu năm 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Theo một nghiên cứu mới và toàn diện được công bố hôm nay bởi Amazon Web Services, các công cụ AI tạo sinh đã vượt qua an ninh mạng để trở thành ưu tiên hàng đầu trong ngân sách của các nhà lãnh đạo CNTT toàn cầu khi bước sang năm 2025.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix tiết lộ trải nghiệm TV mới với tìm kiếm GenAI và các đề xuất dựa trên AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/5ff2b9/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-07/5ff2b9/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;netflix-ra-mắt-trải-nghiệm-tv-mới-với-tìm-kiếm-genai-và-đề-xuất-dựa-trên-ai&#34;&gt;Netflix ra mắt trải nghiệm TV mới với tìm kiếm GenAI và đề xuất dựa trên AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Netflix đã công bố trải nghiệm TV mới của mình, có tính năng tìm kiếm bằng AI tạo sinh (GenAI), đề xuất dựa trên AI và thiết kế được cải tiến.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự di cư nhận thức vĩ đại- AI đang định hình lại mục đích, công việc và ý nghĩa của con người như thế nào</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-05/1a135f/</link>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-05/1a135f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cuộc-di-cư-nhận-thức-vĩ-đại-ai-đang-định-hình-lại-mục-đích-công-việc-và-ý-nghĩa-của-con-người-như-thế-nào&#34;&gt;Cuộc di cư nhận thức vĩ đại: AI đang định hình lại mục đích, công việc và ý nghĩa của con người như thế nào&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Humans have always migrated to survive. When glaciers advanced, when rivers dried up, when cities fell, people moved. Their journeys were often painful, but necessary, whether across deserts, mountains or oceans. Today, we are entering a new kind of migration — not across geography but across cognition.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Không phải mọi thứ đều cần LLM- Một khuôn khổ để đánh giá khi nào AI có ý nghĩa</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/8c2efe/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/8c2efe/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;không-phải-mọi-thứ-đều-cần-llm-khuôn-khổ-đánh-giá-khi-nào-ai-có-ý-nghĩa&#34;&gt;Không phải mọi thứ đều cần LLM: Khuôn khổ đánh giá khi nào AI có ý nghĩa&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Câu hỏi&lt;/strong&gt;: Sản phẩm nào nên sử dụng máy học (ML)?&#xA;&lt;strong&gt;Câu trả lời của quản lý dự án&lt;/strong&gt;: Có.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nội dung hợp tác Tại sao AI đại diện là làn sóng đổi mới tiếp theo</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/47cb4e/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-04/47cb4e/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tại-sao-ai-tác-nhân-agentic-ai-là-làn-sóng-đổi-mới-tiếp-theo&#34;&gt;Tại sao AI tác nhân (Agentic AI) là làn sóng đổi mới tiếp theo&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Được trình bày bởi Microsoft Azure và NVIDIA&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chi phí ẩn khi triển khai AI- Tại sao các mô hình Claude có thể đắt hơn GPT từ 20-30% trong môi trường doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/00a1ab/</link>
      <pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/00a1ab/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;chi-phí-ẩn-khi-triển-khai-ai-tại-sao-các-mô-hình-claude-có-thể-đắt-hơn-gpt-từ-20-30-trong-môi-trường-doanh-nghiệp&#34;&gt;Chi phí ẩn khi triển khai AI: Tại sao các mô hình Claude có thể đắt hơn GPT từ 20-30% trong môi trường doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Người ta đều biết rằng các họ mô hình khác nhau có thể sử dụng các trình mã hóa (tokenizer) khác nhau. Tuy nhiên, có rất ít phân tích về cách thức quá trình &lt;strong&gt;&amp;ldquo;mã hóa&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; khác nhau giữa các trình mã hóa này. Có phải tất cả các trình mã hóa đều tạo ra số lượng mã thông báo (token) giống nhau cho một văn bản đầu vào nhất định không? Nếu không, các mã thông báo được tạo ra khác nhau như thế nào? Sự khác biệt lớn đến mức nào?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft ra mắt Phi-4-Reasoning-Plus, một mô hình suy luận trọng lượng mở nhỏ, mạnh mẽ!</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/483e7c/</link>
      <pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-02/483e7c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-ra-mắt-phi-4-reasoning-plus-một-mô-hình-suy-luận-nhỏ-mạnh-mẽ-trọng-số-mở&#34;&gt;Microsoft ra mắt Phi-4-Reasoning-Plus, một mô hình suy luận nhỏ, mạnh mẽ, trọng số mở!&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Microsoft Research đã &lt;a href=&#34;https://huggingface.co/microsoft/Phi-4-reasoning-plus&#34;&gt;công bố ra mắt Phi-4-reasoning-plus&lt;/a&gt;, một mô hình ngôn ngữ trọng số mở được xây dựng cho các tác vụ đòi hỏi khả năng suy luận sâu sắc, có cấu trúc.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AI lỏng đang cách mạng hóa LLM để hoạt động trên các thiết bị biên như điện thoại thông minh với mô hình &#39;Hyena Edge&#39; mới</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/0d2af7/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/0d2af7/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;liquid-ai-is-revolutionizing-llms-to-work-on-edge-devices-like-smartphones-with-new-hyena-edge-model&#34;&gt;Liquid AI is revolutionizing LLMs to work on edge devices like smartphones with new &amp;lsquo;Hyena Edge&amp;rsquo; model&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hyena Edge’s success positions Liquid AI as one of the emerging players to watch in the evolving AI model landscape.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Có thật là sếp của bạn đang gọi không? Jericho Security huy động được 15 triệu đô la để ngăn chặn gian lận deepfake, gây thiệt hại cho các doanh nghiệp 200 triệu đô la chỉ riêng trong năm 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/b48e32/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/b48e32/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;có-thật-là-sếp-của-bạn-đang-gọi-jericho-security-huy-động-được-15-triệu-đô-la-để-ngăn-chặn-gian-lận-deepfake-gây-thiệt-hại-200-triệu-đô-la-cho-các-doanh-nghiệp-chỉ-riêng-trong-năm-2025&#34;&gt;Có thật là sếp của bạn đang gọi? Jericho Security huy động được 15 triệu đô la để ngăn chặn gian lận deepfake, gây thiệt hại 200 triệu đô la cho các doanh nghiệp chỉ riêng trong năm 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Jericho Security có trụ sở tại New York đã đảm bảo được 15 triệu đô la tài trợ Series A để mở rộng quy mô nền tảng đào tạo an ninh mạng do AI cung cấp. Khoản đầu tư này, được công bố hôm nay, theo sau thành công của công ty trong năm tháng thực hiện hợp đồng trị giá 1,8 triệu đô la của Bộ Quốc phòng, đưa startup hai năm tuổi này lên bản đồ an ninh mạng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Phép tính AI mới Lợi thế chi phí 80% của Google so với hệ sinh thái của OpenAI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/97600000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-26/97600000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tính-toán-ai-mới-lợi-thế-chi-phí-80-của-google-so-với-hệ-sinh-thái-của-openai&#34;&gt;Tính toán AI mới: Lợi thế chi phí 80% của Google so với hệ sinh thái của OpenAI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tốc độ đổi mới AI tạo sinh không có dấu hiệu chậm lại. Chỉ trong vài tuần qua, OpenAI đã tung ra các mô hình suy luận mạnh mẽ o3 và o4-mini, cùng với dòng GPT-4.1, trong khi Google đáp trả bằng Gemini 2.5 Flash, nhanh chóng lặp lại Gemini 2.5 Pro hàng đầu của mình được phát hành ngay trước đó. Đối với các nhà lãnh đạo kỹ thuật doanh nghiệp điều hướng bối cảnh chóng mặt này, việc chọn nền tảng AI phù hợp đòi hỏi phải xem xét vượt ra ngoài các tiêu chuẩn điểm chuẩn mô hình đang thay đổi nhanh chóng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aethir ra mắt liên minh ngành AI Unbundled để phát triển AI Web3</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/a81c81/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/a81c81/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;aethir-ra-mắt-liên-minh-ngành-ai-unbundled-để-phát-triển-ai-web3&#34;&gt;Aethir ra mắt liên minh ngành AI Unbundled để phát triển AI Web3&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aethir, một nhà cung cấp dịch vụ điện toán đám mây GPU phi tập trung, đã công bố ra mắt AI Unbundled, một liên minh toàn ngành để phát triển trí tuệ nhân tạo trong Web3.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Anthropic vừa phân tích 700.000 cuộc hội thoại Claude — và phát hiện ra AI của họ có bộ quy tắc đạo đức riêng</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/731c62/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/731c62/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;anthropic-vừa-phân-tích-700000-cuộc-trò-chuyện-của-claude--và-phát-hiện-ra-ai-của-họ-có-bộ-quy-tắc-đạo-đức-riêng&#34;&gt;Anthropic vừa phân tích 700.000 cuộc trò chuyện của Claude — và phát hiện ra AI của họ có bộ quy tắc đạo đức riêng&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Anthropic, công ty AI được thành lập bởi các cựu nhân viên OpenAI, đã hé lộ một phân tích chưa từng có về cách trợ lý AI Claude của họ thể hiện các giá trị trong các cuộc trò chuyện thực tế với người dùng. Nghiên cứu, được công bố hôm nay, cho thấy cả sự phù hợp đáng tin cậy với mục tiêu của công ty và các trường hợp đặc biệt đáng lo ngại có thể giúp xác định các lỗ hổng trong các biện pháp an toàn AI.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>TBD VC công bố quỹ đầu tư mạo hiểm trị giá 35 triệu đô la để hỗ trợ các công ty khởi nghiệp công nghệ sâu của Israel</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/8088d5/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-21/8088d5/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tbd-vc-ra-mắt-quỹ-đầu-tư-mạo-hiểm-trị-giá-35-triệu-đô-la-để-hỗ-trợ-các-công-ty-khởi-nghiệp-công-nghệ-sâu-của-israel&#34;&gt;TBD VC ra mắt quỹ đầu tư mạo hiểm trị giá 35 triệu đô la để hỗ trợ các công ty khởi nghiệp công nghệ sâu của Israel&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;TBD VC, một công ty đầu tư mạo hiểm giai đoạn đầu mới, đã công bố một quỹ trị giá 35 triệu đô la để hỗ trợ các nhà sáng lập công nghệ sâu của Israel ở giai đoạn tiền hạt giống và hạt giống, cả ở Israel và trên toàn cầu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Định danh là ranh giới mới Cách tiếp cận của National Oilwell Varco để ngăn chặn 79% các cuộc tấn công không có phần mềm độc hại</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/8a0f28/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/8a0f28/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bản-sắc-là-vành-đai-mới-cách-tiếp-cận-của-national-oilwell-varco-để-ngăn-chặn-79-các-cuộc-tấn-công-không-có-phần-mềm-độc-hại&#34;&gt;Bản sắc là vành đai mới: Cách tiếp cận của National Oilwell Varco để ngăn chặn 79% các cuộc tấn công không có phần mềm độc hại&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;National Oilwell Varco (NOV) đang trải qua một cuộc chuyển đổi an ninh mạng sâu rộng dưới sự lãnh đạo của CIO Alex Philips, áp dụng kiến trúc Zero Trust, tăng cường khả năng phòng thủ danh tính và đưa AI vào các hoạt động bảo mật. Mặc dù hành trình này chưa hoàn thành, nhưng kết quả, theo tất cả các báo cáo, là rất ấn tượng - một sự sụt giảm gấp 35 lần trong các sự kiện bảo mật, loại bỏ việc tạo lại ảnh PC liên quan đến phần mềm độc hại và tiết kiệm hàng triệu đô la nhờ loại bỏ phần cứng &amp;ldquo;địa ngục thiết bị&amp;rdquo; cũ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Từ &#39;đuổi kịp&#39; đến &#39;bắt kịp chúng tôi&#39; Cách Google âm thầm dẫn đầu trong lĩnh vực AI doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6cd851/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6cd851/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;từ-đuổi-kịp-đến-đuổi-chúng-tôi-cách-google-lặng-lẽ-dẫn-đầu-trong-lĩnh-vực-ai-doanh-nghiệp&#34;&gt;Từ &amp;ldquo;đuổi kịp&amp;rdquo; đến &amp;ldquo;đuổi chúng tôi&amp;rdquo;: Cách Google lặng lẽ dẫn đầu trong lĩnh vực AI doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google đã vượt lên dẫn đầu trong cuộc đua AI doanh nghiệp sau những vấp ngã bị cho là. VentureBeat trình bày chi tiết về các mô hình Gemini, lợi thế TPU và hệ sinh thái đại lý thúc đẩy sự thay đổi của nó.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
