<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Azure.microsoft.com on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/azure.microsoft.com/</link>
    <description>Recent content in Azure.microsoft.com on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/azure.microsoft.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Các tùy chọn mới cho sự đổi mới, khả năng phục hồi và kiểm soát được hỗ trợ bởi AI với Microsoft Azure</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-05/207ec8/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-05/207ec8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;các-tùy-chọn-mới-cho-đổi-mới-khả-năng-phục-hồi-và-kiểm-soát-dựa-trên-ai-với-microsoft-azure&#34;&gt;Các tùy chọn mới cho đổi mới, khả năng phục hồi và kiểm soát dựa trên AI với Microsoft Azure&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tìm hiểu cách chúng tôi trao quyền cho khách hàng sử dụng các dịch vụ Azure để đổi mới trong môi trường dưới sự kiểm soát hoàn toàn của họ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chuyển đổi đám mây sang đám mây được quản lý hoàn toàn với Azure Storage Mover</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/0ceedd/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/0ceedd/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;chuyển-dữ-liệu-từ-đám-mây-này-sang-đám-mây-khác-được-quản-lý-toàn-diện-với-azure-storage-mover&#34;&gt;Chuyển dữ liệu từ đám mây này sang đám mây khác được quản lý toàn diện với Azure Storage Mover&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trong thế giới hiện đại ngày nay, các chiến lược đám mây đang phát triển nhanh chóng. Nhiều tổ chức đang chấp nhận môi trường đa đám mây, trong khi những tổ chức khác đang tìm cách hợp nhất và di chuyển khối lượng công việc sang một nền tảng đáng tin cậy duy nhất. Tại Microsoft, chúng tôi nhận thấy nhu cầu di chuyển dữ liệu an toàn, đáng tin cậy và hiệu quả trên các nền tảng là rất quan trọng. Hôm nay, chúng tôi công bố &lt;strong&gt;Khả năng cung cấp chung (General Availability) cho việc di chuyển từ đám mây này sang đám mây khác từ AWS S3 sang &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;Azure Blob Storage&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;/strong&gt; bằng Azure Storage Mover.**&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
