<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Azure.microsoft.com on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/azure.microsoft.com/</link>
    <description>Recent content in Azure.microsoft.com on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Feb 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/azure.microsoft.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Claude Sonnet 4.6 trong Microsoft Foundry-Hiệu suất biên để mở rộng quy mô</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-22/a2fb36/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-22/a2fb36/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;claude-sonnet-46-trong-microsoft-foundry-hiệu-suất-tiên-tiến-cho-quy-mô&#34;&gt;Claude Sonnet 4.6 trong Microsoft Foundry: Hiệu suất Tiên tiến cho Quy mô&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tuần trước, chúng tôi đã có một bước tiến lớn với sự ra mắt của Claude Opus 4.6 trong Microsoft Foundry, mang đến AI tiên tiến với khả năng suy luận sâu, quy trình làm việc tự động và ra quyết định phức tạp cho các nhà phát triển và người xây dựng doanh nghiệp. Nếu Opus đại diện cho cấp độ hiệu suất AI cao nhất, thì Sonnet 4.6 xây dựng dựa trên động lực đó bằng cách mang lại trí thông minh gần bằng Opus với chi phí thấp hơn, đồng thời thường hiệu quả về token hơn Claude Sonnet 4.5.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hoạt động đám mây có tác nhân- Một cách mới để vận hành đám mây</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-22/ae5e2d/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-22/ae5e2d/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;vận-hành-đám-mây-theo-tác-tử-và-azure-copilot-cho-khối-lượng-công-việc-được-điều-khiển-bởi-ai&#34;&gt;Vận hành đám mây theo tác tử và Azure Copilot cho khối lượng công việc được điều khiển bởi AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khám phá cách vận hành đám mây theo tác tử và Azure Copilot mang lại sự thông minh và tối ưu hóa liên tục cho môi trường đám mây hiện đại. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vượt ra ngoài ranh giới- Tương lai của Azure Storage vào năm 2026</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-27/f4582b/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-27/f4582b/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;azure-storage-2026-sẵn-sàng-cho-quy-mô-agentic-và-các-ứng-dụng-cloud-native&#34;&gt;Azure Storage 2026: Sẵn sàng cho quy mô agentic và các ứng dụng Cloud-Native&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Năm 2025 là một năm bản lề đối với Azure Storage và chúng ta bước vào năm 2026 với trọng tâm rõ ràng là giúp khách hàng biến AI thành tác động thực tế. Như đã nêu trong bài viết &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;“Azure Storage innovations: Unlocking the future of data”&lt;!-- raw HTML omitted --&gt; vào tháng 12 năm ngoái, Azure Storage đang phát triển thành một nền tảng thông minh thống nhất, hỗ trợ toàn bộ vòng đời AI ở quy mô doanh nghiệp với hiệu suất mà các khối lượng công việc hiện đại yêu cầu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lập kế hoạch trung tâm dữ liệu AI chiến lược của Microsoft cho phép triển khai NVIDIA Rubin liền mạch, quy mô lớn</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-12/b34d49/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-12/b34d49/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;lập-kế-hoạch-chiến-lược-trung-tâm-dữ-liệu-ai-của-microsoft-cho-phép-triển-khai-liền-mạch-quy-mô-lớn-hệ-thống-nvidia-rubin&#34;&gt;Lập kế hoạch chiến lược trung tâm dữ liệu AI của Microsoft cho phép triển khai liền mạch, quy mô lớn hệ thống NVIDIA Rubin&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;CES 2026 giới thiệu nền tảng NVIDIA Rubin mới, cùng với sự sẵn sàng đã được chứng minh của Azure cho việc triển khai. Chiến lược trung tâm dữ liệu dài hạn của Microsoft được thiết kế cho những khoảnh khắc như thế này, nơi các hệ thống thế hệ tiếp theo của NVIDIA phù hợp trực tiếp vào cơ sở hạ tầng đã dự đoán trước các yêu cầu về năng lượng, nhiệt, bộ nhớ và mạng của chúng từ nhiều năm trước ngành. Sự hợp tác lâu dài của chúng tôi với NVIDIA đảm bảo Rubin phù hợp trực tiếp với thiết kế nền tảng tương lai của Azure.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cập nhật Azure cho đối tác- tháng 12 năm 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/641fe8/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/641fe8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cập-nhật-azure-cho-đối-tác-tháng-12-năm-2025&#34;&gt;Cập nhật Azure cho đối tác: Tháng 12 năm 2025&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tại Microsoft Ignite 2025, chúng ta đã khám phá ý nghĩa của việc các tổ chức chuyển sang kỷ nguyên chuyển đổi Biên giới. Sự thay đổi này tập trung vào việc tích hợp AI vào mọi khía cạnh của doanh nghiệp để cải thiện việc ra quyết định, tăng tốc độ và tạo ra giá trị mới. Các tổ chức dẫn đầu về AI đặt AI làm nền tảng. Họ xem xét lại quy trình và tích hợp các công nghệ mới ngay từ đầu để cải thiện hiệu quả.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Giới thiệu GPT-5.2 trong Microsoft Foundry- Tiêu chuẩn mới cho AI doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/62882c/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/62882c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;giới-thiệu-gpt-52-trong-microsoft-foundry-tiêu-chuẩn-mới-cho-ai-doanh-nghiệp&#34;&gt;Giới thiệu GPT-5.2 trong Microsoft Foundry: Tiêu chuẩn mới cho AI doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;gpt-52-đã-có-mặt-trên-microsoft-foundry-mở-ra-kỷ-nguyên-mới-cho-ai-doanh-nghiệp-với-khả-năng-lý-luận-nâng-cao-thực-thi-dựa-trên-tác-tử-và-ai-sẵn-sàng-cho-tuân-thủ-ở-quy-mô-doanh-nghiệp&#34;&gt;GPT-5.2 đã có mặt trên Microsoft Foundry, mở ra kỷ nguyên mới cho AI doanh nghiệp với khả năng lý luận nâng cao, thực thi dựa trên tác tử và AI sẵn sàng cho tuân thủ ở quy mô doanh nghiệp.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Thời đại của những cuộc trò chuyện AI đơn giản đã qua. Các ứng dụng doanh nghiệp ngày nay đòi hỏi nhiều hơn là chỉ những cuộc hội thoại thông minh. Chúng cần một đối tác lý luận đáng tin cậy, có khả năng giải quyết các vấn đề phức tạp và có rủi ro cao nhất, bao gồm cả việc lập kế hoạch cho các quy trình làm việc đa tác tử và tạo ra mã nguồn có thể kiểm toán.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Triển khai AI tác tử- 5 cách để xây dựng với tin tức từ Microsoft Ignite 2025</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/51480/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-02/51480/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-ignite-2025-recap-agentic-ai-foundry-and-azure-innovations&#34;&gt;Microsoft Ignite 2025 Recap: Agentic AI, Foundry, and Azure Innovations&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Energy at Microsoft Ignite was electric. Over 20,000 attendees gathered in San Francisco, with 200,000 digitally joining us to explore the future of cloud and AI. What continues to inspire me most are the responses online and the conversations happening in our technical communities. It’s how quickly you’re turning these announcements into action and building solutions for billions of people, which will ultimately shape our future.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các tùy chọn mới cho sự đổi mới, khả năng phục hồi và kiểm soát được hỗ trợ bởi AI với Microsoft Azure</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-05/207ec8/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-05/207ec8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;các-tùy-chọn-mới-cho-đổi-mới-khả-năng-phục-hồi-và-kiểm-soát-dựa-trên-ai-với-microsoft-azure&#34;&gt;Các tùy chọn mới cho đổi mới, khả năng phục hồi và kiểm soát dựa trên AI với Microsoft Azure&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tìm hiểu cách chúng tôi trao quyền cho khách hàng sử dụng các dịch vụ Azure để đổi mới trong môi trường dưới sự kiểm soát hoàn toàn của họ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chuyển đổi đám mây sang đám mây được quản lý hoàn toàn với Azure Storage Mover</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/0ceedd/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/0ceedd/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;chuyển-dữ-liệu-từ-đám-mây-này-sang-đám-mây-khác-được-quản-lý-toàn-diện-với-azure-storage-mover&#34;&gt;Chuyển dữ liệu từ đám mây này sang đám mây khác được quản lý toàn diện với Azure Storage Mover&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trong thế giới hiện đại ngày nay, các chiến lược đám mây đang phát triển nhanh chóng. Nhiều tổ chức đang chấp nhận môi trường đa đám mây, trong khi những tổ chức khác đang tìm cách hợp nhất và di chuyển khối lượng công việc sang một nền tảng đáng tin cậy duy nhất. Tại Microsoft, chúng tôi nhận thấy nhu cầu di chuyển dữ liệu an toàn, đáng tin cậy và hiệu quả trên các nền tảng là rất quan trọng. Hôm nay, chúng tôi công bố &lt;strong&gt;Khả năng cung cấp chung (General Availability) cho việc di chuyển từ đám mây này sang đám mây khác từ AWS S3 sang &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;Azure Blob Storage&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;/strong&gt; bằng Azure Storage Mover.**&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
