<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>10 December 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/10-december-2025/</link>
    <description>Recent content in 10 December 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/10-december-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>AI của Quilter vừa thiết kế máy tính Linux gồm 843 bộ phận và nó đã khởi động ngay lần thử đầu tiên. Phần cứng sẽ không bao giờ như cũ.</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/7a6465/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/7a6465/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ai-của-quilter-thiết-kế-thành-công-máy-tính-linux-843-linh-kiện-hoạt-động-ngay-lần-đầu-phần-cứng-sẽ-không-còn-như-xưa&#34;&gt;AI của Quilter thiết kế thành công máy tính Linux 843 linh kiện, hoạt động ngay lần đầu. Phần cứng sẽ không còn như xưa.&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Một công ty khởi nghiệp ở San Francisco đã cho thấy một bước đột phá trong phát triển phần cứng: hệ thống trí tuệ nhân tạo có thể thiết kế một máy tính Linux hoạt động hoàn chỉnh trong một tuần — một quy trình thường tiêu tốn gần ba tháng lao động của các kỹ sư lành nghề.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cảm biến thời gian chạy của Hud cắt giảm thời gian phân loại từ 3 giờ xuống còn 10 phút</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/bb259b/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/bb259b/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cách-cảm-biến-thời-gian-chạy-của-hud-giúp-giảm-thời-gian-xử-lý-sự-cố-từ-3-giờ-xuống-còn-10-phút&#34;&gt;Cách cảm biến thời gian chạy của Hud giúp giảm thời gian xử lý sự cố từ 3 giờ xuống còn 10 phút&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các nhóm kỹ sư đang tạo ra nhiều mã hơn với các tác nhân AI hơn bao giờ hết. Nhưng họ đang gặp trở ngại khi mã đó đến giai đoạn sản xuất.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mistral ra mắt mô hình mã hóa Devstral 2 mạnh mẽ bao gồm cả mã nguồn mở, phiên bản thân thiện với máy tính xách tay</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/35b45a/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/35b45a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mistral-ra-mắt-mô-hình-lập-trình-devstral-2-mạnh-mẽ-bao-gồm-phiên-bản-mã-nguồn-mở-thân-thiện-với-máy-tính-xách-tay&#34;&gt;Mistral ra mắt mô hình lập trình Devstral 2 mạnh mẽ, bao gồm phiên bản mã nguồn mở, thân thiện với máy tính xách tay&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Công ty khởi nghiệp AI của Pháp, Mistral, đã vượt qua giai đoạn khó khăn với các câu hỏi từ công chúng trong năm qua để trở lại, vào tháng 12 năm 2025, với các mô hình mới được lòng công chúng dành cho doanh nghiệp và các nhà phát triển độc lập.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trí tuệ nhân tạo đạt điểm 95% — cho đến khi các chuyên gia tư vấn biết đó là AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/8c4aa8/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-10/8c4aa8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ai-đạt-95-điểm---cho-đến-khi-các-chuyên-gia-tư-vấn-biết-đó-là-ai&#34;&gt;AI đạt 95% điểm - cho đến khi các chuyên gia tư vấn biết đó là AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bài viết này là nội dung được tài trợ bởi SAP.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
