<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>17 April 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/17-april-2025/</link>
    <description>Recent content in 17 April 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/17-april-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BigQuery lớn hơn 5 lần so với Snowflake và Databricks Google đang làm gì để làm cho nó tốt hơn nữa</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/53b449/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/53b449/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bigquery-lớn-hơn-snowflake-và-databricks-gấp-5-lần-google-đang-làm-gì-để-làm-cho-nó-tốt-hơn-nữa&#34;&gt;BigQuery lớn hơn Snowflake và Databricks gấp 5 lần: Google đang làm gì để làm cho nó tốt hơn nữa&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google Cloud đã công bố một số lượng lớn các tính năng mới tại sự kiện Google Cloud Next tuần trước, với ít nhất 229 thông báo mới.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cách mã hóa lại dữ liệu đang tái tạo bảo mật dữ liệu trong kỷ nguyên AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6f9241/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/6f9241/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cách-mã-hóa-token-đang-tái-tạo-lại-bảo-mật-dữ-liệu-trong-kỷ-nguyên-ai&#34;&gt;Cách mã hóa token đang tái tạo lại bảo mật dữ liệu trong kỷ nguyên AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nội dung được trình bày bởi Capital One Software&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Giới thiệu Gemini 2.5 Flash</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/42e91e/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/42e91e/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bắt-đầu-xây-dựng-với-gemini-25-flash&#34;&gt;Bắt đầu xây dựng với Gemini 2.5 Flash&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Gemini 2.5 Flash hiện đang ở giai đoạn xem trước, cung cấp khả năng suy luận được cải thiện đồng thời ưu tiên tốc độ và hiệu quả chi phí cho các nhà phát triển.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Google&#39;s Gemini 2.5 Flash giới thiệu &#39;ngân sách tư duy&#39; giúp cắt giảm chi phí AI tới 600% khi giảm xuống</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/110042/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/110042/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;googles-gemini-25-flash-giới-thiệu-ngân-sách-tư-duy-giúp-cắt-giảm-chi-phí-ai-tới-600-khi-tắt&#34;&gt;Google&amp;rsquo;s Gemini 2.5 Flash giới thiệu &amp;rsquo;ngân sách tư duy&amp;rsquo; giúp cắt giảm chi phí AI tới 600% khi tắt&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google đã ra mắt Gemini 2.5 Flash, một bản nâng cấp lớn cho dòng sản phẩm AI của mình, cho phép các doanh nghiệp và nhà phát triển kiểm soát chưa từng có về mức độ &amp;ldquo;tư duy&amp;rdquo; mà AI của họ thực hiện. Mô hình mới, được phát hành hôm nay ở chế độ xem trước thông qua Google AI Studio và Vertex AI, thể hiện một nỗ lực chiến lược để cung cấp các khả năng lý luận được cải thiện đồng thời duy trì giá cả cạnh tranh trên thị trường AI ngày càng đông đúc.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Phương pháp mới cho phép DeepSeek và các mô hình khác trả lời các câu hỏi &#39;nhạy cảm&#39;</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/bfe7c9/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/bfe7c9/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;phương-pháp-mới-cho-phép-deepseek-và-các-mô-hình-khác-trả-lời-các-câu-hỏi-nhạy-cảm&#34;&gt;Phương pháp mới cho phép DeepSeek và các mô hình khác trả lời các câu hỏi &amp;rsquo;nhạy cảm&#39;&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Công ty quản lý rủi ro doanh nghiệp CTGT cho biết phương pháp của họ cắt giảm sự thiên vị và kiểm duyệt trong các mô hình như DeepSeek.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Spexi ra mắt mạng lưới phi tập trung LayerDrone để huy động hình ảnh máy bay không người lái độ phân giải cao về Trái đất</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/88dcbe/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/88dcbe/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;spexi-ra-mắt-mạng-lưới-phi-tập-trung-layerdrone-để-huy-động-ảnh-chụp-drone-độ-phân-giải-cao-của-trái-đất&#34;&gt;Spexi ra mắt mạng lưới phi tập trung LayerDrone để huy động ảnh chụp drone độ phân giải cao của Trái Đất&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Spexi Geospatial đang ra mắt LayerDrone Foundation và mạng lưới phi tập trung của mình nhằm khuyến khích cộng đồng các phi công drone nghiệp dư chụp ảnh Trái Đất với độ phân giải cực cao.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Startup AI này vừa huy động được 7,5 triệu đô la để sửa chữa bảo hiểm thương mại cho 24 triệu doanh nghiệp nhỏ chưa được bảo vệ của Mỹ</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/3aa20b/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/3aa20b/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;startup-ai-vừa-huy-động-được-75-triệu-đô-la-để-sửa-chữa-bảo-hiểm-thương-mại-cho-24-triệu-doanh-nghiệp-nhỏ-thiếu-bảo-vệ-ở-mỹ&#34;&gt;Startup AI vừa huy động được 7,5 triệu đô la để sửa chữa bảo hiểm thương mại cho 24 triệu doanh nghiệp nhỏ thiếu bảo vệ ở Mỹ&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;New York, [Ngày công bố], 2025 - 1Fort đã công bố hôm nay vòng tài trợ hạt giống trị giá 7,5 triệu đô la để cải thiện cách các doanh nghiệp nhỏ mua bảo hiểm thương mại thông qua nền tảng được hỗ trợ bởi AI. Startup có trụ sở tại New York, đã trải qua mức tăng trưởng doanh thu hàng tháng là 200% trong năm 2024, nhằm mục đích tự động hóa các quy trình thủ công, lỗi thời đã khiến hàng triệu doanh nghiệp nhỏ không được bảo hiểm đầy đủ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Windsurf khoản đặt cược tiềm năng trị giá 3 tỷ đô la của OpenAI để thúc đẩy phong trào &#39;mã hóa rung cảm&#39;</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/dd8dd8/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-04-19/dd8dd8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;windsurf-đặt-cược-tiềm-năng-3-tỷ-đô-la-của-openai-để-thúc-đẩy-phong-trào-vibe-coding&#34;&gt;Windsurf: Đặt cược tiềm năng 3 tỷ đô la của OpenAI để thúc đẩy phong trào &amp;lsquo;vibe coding&amp;rsquo;&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Một thỏa thuận Windsurf sẽ cho phép OpenAI sở hữu nhiều hơn trải nghiệm viết mã full-stack (và đó sẽ là thương vụ mua lại đắt giá nhất từ trước đến nay).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
