<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>October 27, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/october-27-2025/</link>
    <description>Recent content in October 27, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/october-27-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bộ dữ liệu phát trực tuyến- Hiệu quả hơn gấp 100 lần</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-31/cd50d5/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-31/cd50d5/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;bộ-dữ-liệu-streaming-hiệu-quả-hơn-100-lần&#34;&gt;Bộ dữ liệu Streaming: Hiệu quả hơn 100 lần&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chúng tôi đã tăng cường &lt;code&gt;load_dataset(&#39;dataset&#39;, streaming=True)&lt;/code&gt;, truyền phát bộ dữ liệu mà không cần tải xuống chỉ bằng một dòng mã!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>LeRobot v0.4.0- Siêu nạp cho học tập Robotics OSS</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/18e1a6/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/18e1a6/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;lerobot-v040-tăng-cường-khả-năng-học-robotics-nguồn-mở&#34;&gt;LeRobot v0.4.0: Tăng cường Khả năng Học Robotics Nguồn Mở&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chúng tôi rất vui mừng thông báo một loạt các tiến bộ đáng kể trên LeRobot, được thiết kế để làm cho việc học robotics nguồn mở trở nên mạnh mẽ, có khả năng mở rộng và thân thiện với người dùng hơn bao giờ hết! Từ các bộ dữ liệu được cải tiến đến các công cụ chỉnh sửa linh hoạt, môi trường mô phỏng mới và hệ thống plugin đột phá cho phần cứng, LeRobot liên tục phát triển để đáp ứng nhu cầu của AI hiện thân tiên tiến.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trung tâm Hugging Face v1.0- Năm năm xây dựng nền tảng của Máy học Mở</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/7f9a8f/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-27/7f9a8f/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;huggingface_hub-v10-năm-năm-xây-dựng-nền-tảng-của-mã-nguồn-mở-máy-học&#34;&gt;huggingface_hub v1.0: Năm Năm Xây Dựng Nền Tảng của Mã Nguồn Mở Máy Học&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;TL;DR:&lt;/strong&gt; Sau năm năm phát triển, &lt;code&gt;huggingface_hub&lt;/code&gt; đã đạt đến phiên bản v1.0 - một cột mốc đánh dấu sự trưởng thành của thư viện như là một gói Python cung cấp sức mạnh cho &lt;strong&gt;200.000 thư viện phụ thuộc&lt;/strong&gt; và cung cấp chức năng cốt lõi để truy cập hơn 2 triệu mô hình công khai, 0,5 triệu bộ dữ liệu công khai và 1 triệu Spaces công khai. Bản phát hành này giới thiệu các thay đổi đột phá được thiết kế để hỗ trợ thập kỷ tiếp theo của mã nguồn mở máy học, được thúc đẩy bởi một cộng đồng toàn cầu gồm gần 300 người đóng góp và hàng triệu người dùng.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
