<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sep 15, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/sep-15-2025/</link>
    <description>Recent content in Sep 15, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/sep-15-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Báo cáo Chỉ số Kinh tế Anthropic- Việc áp dụng AI không đồng đều theo địa lý và doanh nghiệp</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/dc153c/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/dc153c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;báo-cáo-chỉ-số-kinh-tế-anthropic-việc-áp-dụng-ai-không-đồng-đều-theo-địa-lý-và-doanh-nghiệp&#34;&gt;Báo cáo Chỉ số Kinh tế Anthropic: Việc áp dụng AI không đồng đều theo địa lý và doanh nghiệp&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;giới-thiệu&#34;&gt;Giới thiệu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;AI khác biệt so với các công nghệ trước đây ở tốc độ áp dụng chưa từng có. Chỉ riêng tại Hoa Kỳ, 40% nhân viên báo cáo sử dụng AI tại nơi làm việc, tăng từ 20% vào năm 2023 cách đây hai năm.&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;[1]&lt;!-- raw HTML omitted --&gt; Sự áp dụng nhanh chóng như vậy phản ánh mức độ hữu ích của công nghệ này đối với nhiều ứng dụng, khả năng triển khai trên cơ sở hạ tầng kỹ thuật số hiện có và tính dễ sử dụng — chỉ bằng cách gõ hoặc nói — mà không cần đào tạo chuyên sâu. Sự cải thiện nhanh chóng của AI tiên tiến có khả năng củng cố việc áp dụng nhanh chóng trên các khía cạnh này.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chỉ số Kinh tế Anthropic- Theo dõi vai trò của AI trong nền kinh tế Hoa Kỳ và toàn cầu</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/da9e92/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/da9e92/</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;link-bài-viết-gốc&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://www.anthropic.com/research/economic-index-geography&#34;&gt;Link bài viết gốc&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Claude hiện đã có sẵn trong Xcode</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/593a20/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/593a20/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;claude-đã-có-sẵn-trên-xcode&#34;&gt;Claude đã có sẵn trên Xcode&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các nhà phát triển giờ đây có thể kết nối tài khoản Claude của mình với Xcode 26 để tích hợp các tính năng hỗ trợ lập trình bằng AI với Claude Sonnet 4. Xcode là môi trường phát triển tích hợp (IDE) của Apple, cung cấp các công cụ cần thiết để phát triển, kiểm thử và phân phối ứng dụng cho các nền tảng của Apple. Việc tích hợp này cho phép các nhà phát triển sử dụng khả năng lập trình của Claude trực tiếp trong quy trình làm việc, giúp tăng tốc độ phát triển ứng dụng cho các nền tảng của Apple.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
