<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>27 January 2026 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/27-january-2026/</link>
    <description>Recent content in 27 January 2026 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/27-january-2026/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alyah ⭐️- Hướng tới Đánh giá Mạnh mẽ về Khả năng Tiếng Ả Rập Emirati trong các LLM Tiếng Ả Rập</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-27/6ff81e/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-27/6ff81e/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;alyah--hướng-tới-đánh-giá-mạnh-mẽ-về-năng-lực-phương-ngữ-uae-trong-các-llm-tiếng-ả-rập&#34;&gt;Alyah ⭐️: Hướng tới Đánh giá Mạnh mẽ về Năng lực Phương ngữ UAE trong các LLM Tiếng Ả Rập&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Một bài đăng trên blog từ Viện Đổi mới Công nghệ về Hugging Face.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mở khóa Đào tạo RL Thuộc tính cho GPT-OSS- Một Nhìn Lại Thực tế</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-27/dff6a4/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-27/dff6a4/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;mở-khóa-huấn-luyện-rl-agentic-cho-gpt-oss-đánh-giá-thực-tế&#34;&gt;Mở Khóa Huấn Luyện RL Agentic Cho GPT-OSS: Đánh Giá Thực Tế&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;RL Agentic (Học tăng cường dựa trên tác nhân) mở rộng huấn luyện LLM truyền thống bằng cách tối ưu hóa không chỉ một phản hồi duy nhất, mà là toàn bộ quy trình ra quyết định được học thông qua tương tác trực tiếp với môi trường trong quá trình huấn luyện. Khác với các phương pháp học tăng cường một lượt hoặc dựa trên sở thích ngoại tuyến dựa vào các tập dữ liệu tĩnh, RL Agentic huấn luyện các chính sách bằng cách thu thập dữ liệu theo chính sách một cách chủ động khi tác nhân lập kế hoạch hành động, gọi các công cụ, quan sát kết quả và thích ứng hành vi của nó qua các quỹ đạo nhiều bước trong môi trường mô phỏng hoặc thực tế. Sự tối ưu hóa dựa trên tương tác này phân bổ tín dụng trên các quyết định có phạm vi dài, nơi các lựa chọn trung gian như định dạng lại truy vấn, lựa chọn công cụ và thứ tự thực thi ảnh hưởng trực tiếp đến sự thành công ở các bước tiếp theo. Quá trình huấn luyện tuân theo một vòng lặp khép kín lặp đi lặp lại, trong đó tác nhân tương tác với môi trường để thu thập các quỹ đạo triển khai, tính toán phần thưởng trên các quỹ đạo này, cập nhật chính sách dựa trên các kết quả quan sát được, sau đó sử dụng chính sách đã cập nhật để điều khiển vòng tương tác và thu thập dữ liệu tiếp theo, ví dụ như các thuật toán GRPO hoặc PPO.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
