<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>21 May 2024 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/21-may-2024/</link>
    <description>Recent content in 21 May 2024 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/21-may-2024/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Krishna Rao gia nhập Anthropic với vai trò Giám đốc Tài chính</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/77938a/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/77938a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;krishna-rao-gia-nhập-anthropic-với-vai-trò-giám-đốc-tài-chính&#34;&gt;Krishna Rao gia nhập Anthropic với vai trò Giám đốc Tài chính&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chúng tôi vui mừng thông báo rằng Krishna Rao đã gia nhập Anthropic với vai trò Giám đốc Tài chính. Với gần 20 năm kinh nghiệm là một nhà lãnh đạo tài chính chiến lược cho các thương hiệu đẳng cấp thế giới, hướng đến khách hàng và là một nhà đầu tư, Krishna sẽ đóng một vai trò quan trọng trong việc định hình chiến lược và hoạt động tài chính của Anthropic khi chúng tôi tiếp tục xây dựng đà phát triển doanh nghiệp vững mạnh và thúc đẩy việc mở rộng quốc tế.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lập bản đồ Tâm trí của một Mô hình Ngôn ngữ Lớn</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/aa3529/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-05-21/aa3529/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;lập-bản-đồ-tâm-trí-của-mô-hình-ngôn-ngữ-lớn&#34;&gt;Lập Bản Đồ Tâm Trí của Mô Hình Ngôn Ngữ Lớn&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chúng tôi đã xác định cách hàng triệu khái niệm được thể hiện bên trong Claude Sonnet, một trong những mô hình ngôn ngữ lớn được triển khai của chúng tôi. Đây là cái nhìn chi tiết đầu tiên về bên trong một mô hình ngôn ngữ lớn hiện đại, cấp độ sản xuất. Khám phá về khả năng diễn giải này có thể giúp chúng ta làm cho các mô hình AI an toàn hơn trong tương lai.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
