<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>24 November 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/24-november-2025/</link>
    <description>Recent content in 24 November 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/24-november-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Xây dựng Nghiên cứu Sâu- Cách chúng tôi Đạt được Hiện trạng</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-05/ee12c2/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-12-05/ee12c2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;xây-dựng-nghiên-cứu-chuyên-sâu-cách-chúng-tôi-đạt-được-đẳng-cấp-hiện-đại&#34;&gt;Xây dựng Nghiên cứu Chuyên sâu: Cách chúng tôi Đạt được Đẳng cấp Hiện đại&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;giới-thiệu&#34;&gt;Giới thiệu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các tác nhân nghiên cứu đang nhanh chóng trở thành một trong những ứng dụng quan trọng nhất của AI. Nghiên cứu là một nhiệm vụ công việc kiến thức cơ bản: thu thập, đọc và tổng hợp thông tin là nền tảng cho mọi thứ, từ viết lách, ra quyết định cho đến bản thân việc lập trình. Tuy nhiên, nghiên cứu do con người thực hiện bị giới hạn bởi bộ nhớ, tốc độ đọc và thời gian. Ngược lại, các tác nhân nghiên cứu AI có thể xử lý lượng thông tin khổng lồ, tổng hợp các hiểu biết sâu sắc ngay lập tức và mở rộng quy mô một cách dễ dàng. Vì lý do này, các tác nhân nghiên cứu đang nổi lên như một trường hợp sử dụng hàng đầu cho AI ngày nay và sẽ sớm trở thành một thành phần cốt lõi của các quy trình tác nhân rộng hơn trong việc tạo nội dung, lập trình, bán hàng và hơn thế nữa. Trong bài đăng này, chúng tôi chia sẻ những bài học kỹ thuật và triết học mà chúng tôi đã rút ra trong quá trình xây dựng một &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;tác nhân nghiên cứu đẳng cấp nhất&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;, và nơi chúng tôi tin rằng lĩnh vực này đang hướng tới.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
