<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>15 Tháng 1, 2026 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/15-th%C3%A1ng-1-2026/</link>
    <description>Recent content in 15 Tháng 1, 2026 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/15-th%C3%A1ng-1-2026/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Báo cáo Chỉ số Kinh tế Anthropic- các nguyên tắc kinh tế cơ bản</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/f4be01/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/f4be01/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;báo-cáo-chỉ-số-kinh-tế-anthropic-các-nguyên-tắc-cơ-bản-về-kinh-tế&#34;&gt;Báo cáo Chỉ số Kinh tế Anthropic: Các nguyên tắc cơ bản về kinh tế&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;giới-thiệu&#34;&gt;Giới thiệu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Báo cáo này giới thiệu các chỉ số mới về việc sử dụng AI để cung cấp một bức tranh phong phú về các tương tác với Claude vào tháng 11 năm 2025, ngay trước khi phát hành Opus 4.5. Các &amp;ldquo;nguyên tắc cơ bản&amp;rdquo; này—các biện pháp đơn giản, nền tảng về cách Claude được sử dụng, mà chúng tôi tạo ra bằng cách hỏi Claude các câu hỏi cụ thể về các bản ghi Claude.ai ẩn danh và bản ghi API của bên thứ nhất (1P)—bao gồm năm khía cạnh liên quan đến tác động kinh tế của AI: kỹ năng của người dùng và AI, mức độ phức tạp của nhiệm vụ, mức độ tự chủ được cấp cho Claude, mức độ thành công của Claude và liệu Claude có được sử dụng cho mục đích cá nhân, giáo dục hay công việc hay không.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các nhà khoa học đang sử dụng Claude để đẩy nhanh nghiên cứu và khám phá</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/e123e7/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/e123e7/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;khoa-học-gia-sử-dụng-claude-để-đẩy-nhanh-nghiên-cứu-và-khám-phá&#34;&gt;Khoa học gia sử dụng Claude để đẩy nhanh nghiên cứu và khám phá&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;giới-thiệu&#34;&gt;Giới thiệu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Vào tháng 10 năm ngoái, Anthropic đã ra mắt Claude cho Khoa học Đời sống – một bộ công cụ kết nối và kỹ năng giúp Claude trở thành một cộng sự khoa học tốt hơn. Kể từ đó, công ty đã đầu tư mạnh mẽ vào việc phát triển Claude thành mô hình có khả năng cao nhất cho công việc khoa học, với Opus 4.5 cho thấy sự cải thiện đáng kể trong các bài kiểm tra về giải thích hình ảnh, sinh học tính toán và hiểu protein. Những tiến bộ này, được thông báo bởi các mối quan hệ đối tác với các nhà nghiên cứu trong học viện và công nghiệp, thể hiện cam kết của Anthropic trong việc hiểu cách các nhà khoa học đang sử dụng AI để đẩy nhanh tiến bộ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chỉ số Kinh tế Anthropic- những khối xây dựng mới để hiểu về việc sử dụng AI</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/4891f2/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-01-24/4891f2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;anthropic-economic-index-các-khối-xây-dựng-mới-để-hiểu-việc-sử-dụng-ai&#34;&gt;Anthropic Economic Index: Các khối xây dựng mới để hiểu việc sử dụng AI&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ngày 15 tháng 1 năm 2026&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
