<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>26 February 2026 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/26-february-2026/</link>
    <description>Recent content in 26 February 2026 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/26-february-2026/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Nemotron ColEmbed V2- Nâng cao khả năng truy xuất đa phương thức với mô hình hàng đầu của ViDoRe V3</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-14/9d749a/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-14/9d749a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;nemotron-colembed-v2-nâng-tầm-khả-năng-truy-xuất-đa-phương-thức-với-mô-hình-hàng-đầu-của-vidore-v3&#34;&gt;Nemotron ColEmbed V2: Nâng tầm khả năng truy xuất đa phương thức với mô hình hàng đầu của ViDoRe V3&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các hệ thống tìm kiếm hiện đại ngày càng được thiết kế để xử lý hình ảnh tài liệu đa dạng, có thể chứa văn bản, bảng biểu, biểu đồ, hình vẽ và các thành phần trực quan khác. Trong bối cảnh này, việc truy xuất chính xác thông tin liên quan trên các phương thức khác nhau là một thách thức trung tâm. Các mô hình nhúng đa phương thức được xây dựng trên nền tảng các mô hình thị giác-ngôn ngữ (VLM) ánh xạ các loại nội dung đa dạng vào một không gian biểu diễn chung, cho phép truy xuất thống nhất qua văn bản, hình ảnh và các yếu tố trực quan có cấu trúc. Mặc dù việc mã hóa toàn bộ truy vấn và tài liệu ứng viên thành một vector duy nhất là một thực hành phổ biến—được minh chứng bởi mô hình Llama-Nemotron-Embed-VL-1B thương mại sắp ra mắt của chúng tôi, ưu tiên hiệu quả và dung lượng lưu trữ thấp—nhưng có một hướng nghiên cứu ngày càng tăng về các kiến trúc nhúng tương tác muộn, đa vector, cho phép tương tác đa vector chi tiết hơn giữa truy vấn và tài liệu. Bằng cách cho phép biểu diễn token phong phú hơn, các mô hình này nắm bắt tốt hơn các mối quan hệ ngữ nghĩa chi tiết và đã thể hiện hiệu suất chính xác cao trên nhiều tiêu chuẩn (đa phương thức).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
