<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mar 19, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/mar-19-2025/</link>
    <description>Recent content in Mar 19, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/mar-19-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Phản hồi của Anthropic đối với báo cáo dự thảo nhóm AI của Thống đốc Newsom</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/a8dce3/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/a8dce3/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;phản-hồi-của-anthropic-về-báo-cáo-dự-thảo-của-nhóm-công-tác-ai-của-thống-đốc-newsom&#34;&gt;Phản hồi của Anthropic về báo cáo dự thảo của nhóm công tác AI của Thống đốc Newsom&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bài viết này đăng ngày 19 tháng 3 năm 2025 và có thời gian đọc khoảng 2 phút.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tiến bộ từ Đội Đỏ Tiên phong của chúng tôi</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/acf967/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/acf967/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tiến-bộ-từ-đội-đỏ-biên-giới-của-chúng-tôi&#34;&gt;Tiến bộ từ Đội Đỏ Biên giới của chúng tôi&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trong bài viết này, chúng tôi chia sẻ những gì đã học được về quỹ đạo của các rủi ro an ninh quốc gia tiềm ẩn từ các mô hình AI biên giới, cùng với một số suy nghĩ về các thách thức và phương pháp hay nhất trong việc đánh giá những rủi ro này. Thông tin trong bài viết này dựa trên công việc chúng tôi đã thực hiện trong năm qua trên bốn bản phát hành mô hình. Đánh giá của chúng tôi là các mô hình AI đang cho thấy các dấu hiệu &amp;ldquo;cảnh báo sớm&amp;rdquo; về sự tiến bộ nhanh chóng trong các khả năng sử dụng kép quan trọng: các mô hình đang tiếp cận, và trong một số trường hợp vượt qua, các kỹ năng ở cấp độ sinh viên đại học về an ninh mạng và kiến thức chuyên môn ở một số lĩnh vực sinh học. Tuy nhiên, các mô hình hiện tại vẫn chưa đạt đến ngưỡng mà chúng tôi coi là tạo ra rủi ro đáng kể cho an ninh quốc gia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
