<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>October 23, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/october-23-2025/</link>
    <description>Recent content in October 23, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/october-23-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>&#39;AI đang xé nát các công ty&#39;- CEO của Writer AI chỉ trích các nhà lãnh đạo Fortune 500 vì quản lý sai công nghệ</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/e3340c/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/e3340c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ai-đang-xé-nát-các-công-ty-ceo-writer-ai-chỉ-trích-các-nhà-lãnh-đạo-fortune-500-vì-quản-lý-sai-công-nghệ&#34;&gt;‘AI đang xé nát các công ty’: CEO Writer AI chỉ trích các nhà lãnh đạo Fortune 500 vì quản lý sai công nghệ&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;CEO của Writer AI cảnh báo rằng các công ty Fortune 500 đang thất bại trong lĩnh vực AI bằng cách giao nó cho bộ phận IT, gây rủi ro hàng tỷ đô la và sự sụp đổ của tổ chức.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các doanh nghiệp có thể rút ra điều gì từ thư gửi cổ đông của CEO Microsoft Satya Nadella</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/ed7e09/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/ed7e09/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;những-doanh-nghiệp-có-thể-rút-ra-điều-gì-từ-thư-cổ-đông-của-ceo-microsoft-satya-nadella&#34;&gt;Những Doanh Nghiệp Có Thể Rút Ra Điều Gì Từ Thư Cổ Đông Của CEO Microsoft Satya Nadella&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Một trong những kiến trúc sư hàng đầu của sự bùng nổ AI tạo sinh hiện tại — CEO Microsoft Satya Nadella, người nổi tiếng vì đã giúp gã khổng lồ phần mềm đầu tư sớm vào OpenAI (và sau đó nói rằng ông ấy &amp;ldquo;ổn với 80 tỷ đô la của mình&amp;rdquo;) — đã xuất bản lá thư thường niên mới nhất của mình hôm qua trên LinkedIn (một công ty con của Microsoft), và nó chứa đầy những ý tưởng thú vị về tương lai gần mà những người ra quyết định kỹ thuật của doanh nghiệp nên chú ý, vì nó có thể hỗ trợ cho việc lập kế hoạch và phát triển ngăn xếp công nghệ của chính họ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CTO của Sakana AI nói rằng ông &#39;hoàn toàn phát ốm&#39; với các bộ chuyển đổi, công nghệ cung cấp năng lượng cho mọi mô hình AI lớn</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/de6f7c/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/de6f7c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cto-của-sakana-ai-thẳng-thắn-tôi-phát-ốm-với-transformers-công-nghệ-đứng-sau-mọi-mô-hình-ai-lớn&#34;&gt;CTO của Sakana AI Thẳng Thắn: &amp;ldquo;Tôi Phát Ốm&amp;rdquo; Với Transformers, Công Nghệ Đứng Sau Mọi Mô Hình AI Lớn&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trong một hành động tự phê bình đáng chú ý, một trong những kiến trúc sư của công nghệ transformer cung cấp sức mạnh cho &lt;a href=&#34;https://chatgpt.com/&#34;&gt;ChatGPT&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;https://claude.ai/&#34;&gt;Claude&lt;/a&gt; và hầu như mọi hệ thống AI lớn, đã nói với khán giả gồm các nhà lãnh đạo ngành trong tuần này rằng nghiên cứu trí tuệ nhân tạo đã trở nên quá hẹp một cách nguy hiểm — và ông đang từ bỏ chính sản phẩm sáng tạo của mình.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cùng nhau xây dựng hệ sinh thái Open Agent- Giới thiệu OpenEnv</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/570800/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-10-23/570800/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;cùng-nhau-xây-dựng-hệ-sinh-thái-agent-mở-giới-thiệu-openenv&#34;&gt;Cùng nhau xây dựng Hệ sinh thái Agent mở: Giới thiệu OpenEnv&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Với các công cụ như &lt;a href=&#34;https://github.com/huggingface/trl&#34;&gt;TRL&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;https://github.com/meta-pytorch/torchforge&#34;&gt;TorchForge&lt;/a&gt; và &lt;a href=&#34;https://github.com/volcengine/verl&#34;&gt;verl&lt;/a&gt;, cộng đồng mã nguồn mở đã cho thấy cách mở rộng quy mô AI trên cơ sở hạ tầng tính toán phức tạp. Nhưng tính toán chỉ là một mặt của vấn đề. Mặt còn lại là cộng đồng nhà phát triển; những người và công cụ làm cho các hệ thống agentic trở nên khả thi. Đó là lý do tại sao Meta và Hugging Face hợp tác để ra mắt &lt;a href=&#34;https://huggingface.co/openenv&#34;&gt;OpenEnv Hub&lt;/a&gt;: một trung tâm cộng đồng chia sẻ và mở cho các môi trường agentic.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
