<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>July 8, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/july-8-2025/</link>
    <description>Recent content in July 8, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/july-8-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ba cảnh báo mạnh mẽ hỗ trợ cơ sở hạ tầng sản xuất của Hugging Face</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-08/81577a/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-08/81577a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;ba-loại-cảnh-báo-mạnh-mẽ-hỗ-trợ-cơ-sở-hạ-tầng-sản-xuất-của-hugging-face&#34;&gt;Ba loại cảnh báo mạnh mẽ hỗ trợ cơ sở hạ tầng sản xuất của Hugging Face&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nhóm Cơ sở hạ tầng tại Hugging Face rất vui được chia sẻ cái nhìn hậu trường về hoạt động bên trong cơ sở hạ tầng sản xuất của Hugging Face, điều mà chúng tôi vinh dự được giúp xây dựng và duy trì. Sự cống hiến của nhóm chúng tôi trong việc thiết kế và triển khai một hệ thống giám sát và cảnh báo mạnh mẽ đã đóng vai trò quan trọng trong việc đảm bảo tính ổn định và khả năng mở rộng của các nền tảng của chúng tôi. Chúng tôi liên tục được nhắc nhở về tác động mà các cảnh báo của chúng tôi có được đối với khả năng xác định và ứng phó với các sự cố tiềm ẩn trước khi chúng trở thành những sự cố lớn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quy trình dữ liệu đa phương thức hiệu quả</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-08/258a4e/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-07-08/258a4e/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;quy-trình-dữ-liệu-đa-phương-thức-hiệu-quả&#34;&gt;Quy trình Dữ liệu Đa phương thức Hiệu quả&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bạn đã chuẩn bị mọi thứ - dữ liệu, mô hình, một hệ thống GPU mạnh mẽ. Bạn nhấn &amp;ldquo;run&amp;rdquo; và&amp;hellip; chờ. Và chờ đợi nhiều hơn nữa. GPU của bạn hầu như không hoạt động trong khi ví của bạn ngày càng vơi đi theo giờ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
