<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nov 1, 2023 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/nov-1-2023/</link>
    <description>Recent content in Nov 1, 2023 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/nov-1-2023/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bài phát biểu chuẩn bị của Dario Amodei tại Hội nghị thượng đỉnh An toàn AI về Chính sách Mở rộng Trách nhiệm của Anthropic</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/8b19b8/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-10/8b19b8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;lời-phát-biểu-chuẩn-bị-của-dario-amodei-tại-hội-nghị-an-toàn-ai-về-chính-sách-mở-rộng-có-trách-nhiệm-của-anthropic&#34;&gt;Lời phát biểu chuẩn bị của Dario Amodei tại Hội nghị An toàn AI về Chính sách Mở rộng Có trách nhiệm của Anthropic&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trước khi đi sâu vào Chính sách Mở rộng Có trách nhiệm (RSP) của Anthropic, cần giải thích một số thách thức độc đáo xung quanh việc đo lường rủi ro AI đã dẫn đến việc chúng tôi phát triển RSP. Điều quan trọng nhất cần hiểu về AI là tốc độ phát triển nhanh chóng của nó. Vài năm trước, các hệ thống AI hầu như không thể ghép lại một câu có nghĩa. Ngày nay, chúng có thể vượt qua các kỳ thi y khoa, viết thơ và kể chuyện cười. Sự tiến bộ nhanh chóng này cuối cùng được thúc đẩy bởi lượng điện toán có sẵn, vốn đang tăng gấp 8 lần mỗi năm và khó có khả năng chậm lại trong những năm tới. Tuy nhiên, xu hướng chung về sự cải thiện nhanh chóng là có thể dự đoán được, nhưng trên thực tế, rất khó để dự đoán khi nào AI sẽ có được các kỹ năng hoặc kiến thức &lt;em&gt;cụ thể&lt;/em&gt;. Điều này không may bao gồm cả những kỹ năng nguy hiểm, chẳng hạn như khả năng chế tạo vũ khí sinh học. Do đó, chúng ta đang đối mặt với một số mối đe dọa tiềm ẩn liên quan đến AI, mặc dù tương đối hạn chế với các hệ thống hiện tại, nhưng có khả năng trở nên rất nghiêm trọng vào một thời điểm không xác định trong tương lai gần. Điều này rất khác với hầu hết các ngành công nghiệp khác: hãy tưởng tượng nếu mỗi mẫu xe hơi mới đều có cơ hội tự phát sinh một sức mạnh mới (và nguy hiểm), như khả năng kích hoạt tên lửa đẩy hoặc đạt tốc độ siêu thanh.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
