<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>April 16, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/april-16-2025/</link>
    <description>Recent content in April 16, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/april-16-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cohere trên Hugging Face Inference Providers 🔥</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/a8a833/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/a8a833/</guid>
      <description>&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;Cohere on Hugging Face Inference Providers 🔥&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Chúng tôi rất vui mừng thông báo rằng **Cohere** hiện là Nhà cung cấp suy luận được hỗ trợ trên HF Hub! Điều này cũng đánh dấu nhà sáng tạo mô hình đầu tiên chia sẻ và phục vụ trực tiếp các mô hình của họ trên Hub.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;[Cohere](https://cohere.com) cam kết xây dựng và phục vụ các mô hình được xây dựng có mục đích cho các trường hợp sử dụng của doanh nghiệp. Bộ giải pháp AI an toàn toàn diện của họ, từ AI tạo sinh tiên tiến đến các mô hình Nhúng và Xếp hạng mạnh mẽ, được thiết kế để giải quyết các thách thức kinh doanh thực tế. Ngoài ra, [Cohere Labs](https://cohere.com/research), phòng thí nghiệm nghiên cứu nội bộ của Cohere, hỗ trợ nghiên cứu cơ bản và tìm cách thay đổi không gian nơi nghiên cứu diễn ra.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Bắt đầu từ bây giờ, bạn có thể chạy suy luận không máy chủ cho các mô hình sau thông qua Cohere và Nhà cung cấp suy luận:&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/c4ai-command-r-v01](https://huggingface.co/CohereLabs/c4ai-command-r-v01)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/c4ai-command-r-plus](https://huggingface.co/CohereLabs/c4ai-command-r-plus)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/c4ai-command-r-08-2024](https://huggingface.co/CohereLabs/c4ai-command-r-08-2024)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/c4ai-command-r7b-12-2024](https://huggingface.co/CohereLabs/c4ai-command-r7b-12-2024)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/c4ai-command-a-03-2025](https://huggingface.co/CohereLabs/c4ai-command-a-03-2025)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/aya-expanse-8b](https://huggingface.co/CohereLabs/aya-expanse-8b)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/aya-expanse-32b](https://huggingface.co/CohereLabs/aya-expanse-32b)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/aya-vision-8b](https://huggingface.co/CohereLabs/aya-vision-8b)&#xD;&#xA;*   [CohereLabs/aya-vision-32b](https://huggingface.co/CohereLabs/aya-vision-32b)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Hãy thắp sáng các dự án của bạn với Cohere và Cohere Labs ngay hôm nay!&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;## Các mô hình Cohere&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Cohere và Cohere Labs mang đến một loạt các mô hình của họ cho các Nhà cung cấp suy luận vượt trội trong các ứng dụng kinh doanh cụ thể. Hãy cùng khám phá chi tiết một số mô hình này.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;### CohereLabs/c4ai-command-a-03-2025 🔗&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Được tối ưu hóa cho các doanh nghiệp khắt khe, những doanh nghiệp đòi hỏi AI nhanh, an toàn và chất lượng cao. Độ dài ngữ cảnh 256k (gấp đôi hầu hết các mô hình hàng đầu) có thể xử lý các tài liệu doanh nghiệp dài hơn nhiều. Các tính năng quan trọng khác bao gồm tạo thế hệ tăng cường truy xuất (RAG) tiên tiến của Cohere với các trích dẫn có thể xác minh, sử dụng công cụ tác nhân, bảo mật cấp doanh nghiệp và hiệu suất đa ngôn ngữ mạnh mẽ (hỗ trợ 23 ngôn ngữ).&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;### CohereLabs/aya-expanse-32b 🔗&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Tập trung vào hỗ trợ đa ngôn ngữ hiện đại vượt trội hơn các ngôn ngữ ít tài nguyên hơn. Hỗ trợ tiếng Ả Rập, tiếng Trung (giản thể &amp;amp; phồn thể), tiếng Séc, tiếng Hà Lan, tiếng Anh, tiếng Pháp, tiếng Đức, tiếng Hy Lạp, tiếng Do Thái, tiếng Do Thái, tiếng Hindi, tiếng Indonesia, tiếng Ý, tiếng Nhật, tiếng Hàn, tiếng Ba Tư, tiếng Ba Lan, tiếng Bồ Đào Nha, tiếng Rumani, tiếng Nga, tiếng Tây Ban Nha, tiếng Thổ Nhĩ Kỳ, tiếng Ukraina và tiếng Việt với độ dài ngữ cảnh 128K.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;### CohereLabs/c4ai-command-r7b-12-2024 🔗&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Lý tưởng cho các trường hợp sử dụng chi phí thấp hoặc độ trễ thấp, mang lại hiệu suất hiện đại trong lớp mô hình trọng số mở của nó trên các tác vụ thực tế. Mô hình này cung cấp độ dài ngữ cảnh là 128k. Nó cung cấp sự kết hợp mạnh mẽ giữa hỗ trợ đa ngôn ngữ, tạo thế hệ tăng cường truy xuất được xác minh bằng trích dẫn (RAG), lý luận, sử dụng công cụ và hành vi tác nhân. mô hình đa ngôn ngữ được đào tạo trên 23 ngôn ngữ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;### CohereLabs/aya-vision-32b 🔗&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Mô hình tham số 32 tỷ với các khả năng nâng cao được tối ưu hóa cho nhiều trường hợp sử dụng ngôn ngữ thị giác, bao gồm OCR, chú thích, lý luận trực quan, tóm tắt, trả lời câu hỏi, mã và hơn thế nữa. Nó mở rộng khả năng đa phương thức sang 23 ngôn ngữ được sử dụng bởi hơn một nửa dân số thế giới.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;## Cách thức hoạt động&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Bạn có thể sử dụng trực tiếp các mô hình Cohere trên Hub trên giao diện trang web hoặc thông qua SDK của máy khách.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&amp;gt; Mẹo&#xD;&#xA;&amp;gt; &#xD;&#xA;&amp;gt; Bạn có thể tìm thấy tất cả các ví dụ được đề cập trong phần này trên [trang tài liệu Cohere](https://huggingface.co/docs/inference-providers/providers/cohere).&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;### Trong giao diện người dùng trang web&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Bạn có thể tìm kiếm các mô hình Cohere bằng cách lọc theo nhà cung cấp suy luận trong [trung tâm mô hình](https://huggingface.co/models?inference_provider=cohere).&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Từ Thẻ mô hình, bạn có thể chọn nhà cung cấp suy luận và chạy suy luận trực tiếp trong giao diện người dùng.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;### Từ SDK của máy khách&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Hãy xem xét cách sử dụng các mô hình Cohere từ SDK của máy khách. Chúng tôi cũng đã tạo một [sổ tay colab](https://colab.research.google.com/drive/1xxpiB9on_DhZdCpro-f3T07Pd-BfIssz?usp=sharing) với các đoạn mã này, trong trường hợp bạn muốn dùng thử chúng ngay lập tức.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;#### từ Python, sử dụng huggingface\_hub&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Ví dụ sau đây cho thấy cách sử dụng Command A bằng Cohere làm nhà cung cấp suy luận của bạn. Bạn có thể sử dụng [token Hugging Face](https://huggingface.co/settings/tokens) để tự động định tuyến thông qua Hugging Face hoặc khóa API cohere của riêng bạn nếu bạn có.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Cài đặt `huggingface_hub` v0.30.0 trở lên:&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;```sh&#xD;&#xA;pip install -U &amp;#34;huggingface_hub&amp;gt;=0.30.0&amp;#34;&#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;Sử dụng thư viện python &lt;code&gt;huggingface_hub&lt;/code&gt; để gọi các điểm cuối Cohere bằng cách xác định tham số &lt;code&gt;provider&lt;/code&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
