<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>20 January 2026 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/20-january-2026/</link>
    <description>Recent content in 20 January 2026 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/20-january-2026/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Chuyển đổi Tiên phong trong lĩnh vực bán lẻ- Robot AI tự trị đang định nghĩa lại trải nghiệm cửa hàng</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/90ee26/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/90ee26/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;frontier-transformation-in-retail-how-agentic-ai-robots-are-redefining-store-experiences&#34;&gt;Frontier Transformation in Retail: How Agentic AI Robots Are Redefining Store Experiences&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Organizations today are facing increasing pressure to deliver more personalized experiences, higher volumes, and complex insights while operating more efficiently. The gap between customer expectations and what teams can realistically deliver is widening. Microsoft&amp;rsquo;s insights on &lt;strong&gt;Frontier Transformation&lt;/strong&gt; aim to bridge this gap by integrating AI into the core of operations. Frontier Firms are organizations that leverage AI as a fundamental capability, transforming how they operate.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Differential Transformer V2</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/720a75/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/720a75/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;differential-transformer-v2&#34;&gt;Differential Transformer V2&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tianzhu Ye, Li Dong, Yutao Sun, Furu Wei&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/microsoft/unilm/blob/master/Diff-Transformer/Diff-Transformer-V2&#34;&gt;Github Link&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://spiky-homegrown-4cb.notion.site/Differential-Transformer-V2-2e7baa052def80ecaa93d4d67d125417&#34;&gt;Notion Link (for better readability)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;abstract&#34;&gt;Abstract&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;We introduce &lt;strong&gt;Differential Transformer V2&lt;/strong&gt; (DIFF V2), an improved version of &lt;a href=&#34;https://arxiv.org/abs/2410.05258&#34;&gt;Differential Transformer&lt;/a&gt; (DIFF V1). This revision focuses on inference efficiency, training stability for production-level LLMs, and architectural elegance.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Giới thiệu Waypoint-1- Video khuếch tán tương tác thời gian thực từ Overworld</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/4e096a/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/4e096a/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;giới-thiệu-waypoint-1-khuếch-tán-video-tương-tác-thời-gian-thực-từ-overworld&#34;&gt;Giới thiệu Waypoint-1: Khuếch tán video tương tác thời gian thực từ Overworld&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Chúng tôi đang trên hành trình thúc đẩy và dân chủ hóa trí tuệ nhân tạo thông qua mã nguồn mở và khoa học mở.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Một năm kể từ &#39;Khoảnh khắc DeepSeek&#39;</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/e0b79b/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/e0b79b/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;một-năm-kể-từ-khoảnh-khắc-deepseek&#34;&gt;Một năm kể từ &amp;ldquo;Khoảnh khắc DeepSeek&amp;rdquo;&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Đây là bài viết đầu tiên trong loạt bài sẽ xem xét những tiến bộ lịch sử của cộng đồng mã nguồn mở tại Trung Quốc trong năm qua và những ảnh hưởng của chúng trong việc định hình toàn bộ hệ sinh thái. Phần lớn tiến bộ của năm 2025 có thể bắt nguồn từ &amp;ldquo;Khoảnh khắc DeepSeek&amp;rdquo; vào tháng Giêng, khi công ty AI DeepSeek có trụ sở tại Hàng Châu phát hành mô hình R-1 của họ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Overcut xây dựng quy trình làm việc tự trị an toàn, sẵn sàng cho doanh nghiệp trên Azure như thế nào</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/5e2bb1/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2026-02-02/5e2bb1/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;làm-thế-nào-overcut-xây-dựng-quy-trình-làm-việc-agentic-an-toàn-sẵn-sàng-cho-doanh-nghiệp-trên-azure&#34;&gt;Làm thế nào Overcut xây dựng quy trình làm việc agentic an toàn, sẵn sàng cho doanh nghiệp trên Azure&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;thiết-kế-quy-trình-làm-việc-agentic-dựa-trên-chính-sách-trên-azure-với-overcut-để-tự-động-hóa-vé-bản-phát-hành-và-khắc-phục-sự-cố&#34;&gt;Thiết kế quy trình làm việc agentic dựa trên chính sách trên Azure với Overcut để tự động hóa vé, bản phát hành và khắc phục sự cố.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Các doanh nghiệp hiện đại dựa vào một ngăn xếp phân phối phần mềm ngày càng phức tạp, bao gồm các công cụ lập vé và lập kế hoạch, các nền tảng Git, hệ thống CI và cơ sở hạ tầng đám mây. Mặc dù mỗi công cụ đều mạnh mẽ, nhưng các quy trình làm việc kết nối chúng thường bị phân mảnh, thủ công và khó quản lý ở quy mô lớn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
