<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oct 28, 2025 on AI Today - SkyAI</title>
    <link>https://aitoday.skyai.vn/tags/oct-28-2025/</link>
    <description>Recent content in Oct 28, 2025 on AI Today - SkyAI</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aitoday.skyai.vn/tags/oct-28-2025/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Các thành phố xây dựng cơ sở hạ tầng chống chịu như thế nào với AI đáng tin cậy</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/58530c/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/58530c/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;làm-thế-nào-các-thành-phố-xây-dựng-cơ-sở-hạ-tầng-vững-chắc-với-ai-đáng-tin-cậy&#34;&gt;Làm thế nào các thành phố xây dựng cơ sở hạ tầng vững chắc với AI đáng tin cậy&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tìm hiểu cách AI đáng tin cậy trao quyền cho các thành phố tạo ra cơ sở hạ tầng vững chắc, hiệu quả và bền vững cho sự phát triển đô thị. Tìm hiểu thêm.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft 365 Copilot giờ đây cho phép bạn xây dựng ứng dụng và quy trình làm việc</title>
      <link>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/865ec8/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://aitoday.skyai.vn/posts/2025-11-18/865ec8/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;microsoft-365-copilot-giờ-đây-cho-phép-bạn-xây-dựng-ứng-dụng-và-quy-trình-làm-việc&#34;&gt;Microsoft 365 Copilot Giờ Đây Cho Phép Bạn Xây Dựng Ứng Dụng và Quy Trình Làm Việc&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tuần này, chúng tôi mang đến khả năng xây dựng dựa trên AI cho nhân viên trong toàn bộ tổ chức, với các &lt;strong&gt;tác nhân mới dành cho khách hàng Microsoft 365 Copilot trong chương trình Frontier: App Builder và Workflows&lt;/strong&gt;. Sử dụng các tác nhân này và Copilot Studio, Copilot giờ đây cho phép nhân viên biến ý tưởng thành hành động bằng cách tạo ứng dụng, quy trình làm việc và tác nhân — dễ dàng như trò chuyện. Chỉ cần mô tả những gì bạn cần bằng ngôn ngữ tự nhiên, và Copilot sẽ giúp bạn xây dựng nó. Và vì các kết quả được tích hợp vào trải nghiệm Copilot của bạn, chúng được bảo mật, quản lý và kết nối với dữ liệu Microsoft 365 của bạn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
